{"common":{"society.":"사회.","the last chance":"마지막 기회","MAY 15th, 2021":"2021 년 5 월 15 일","join us":"합류하기","contact us:":"연락처","Now each person can really do a lot!":"지금은 사람마다 정말 많이 할 수 있습니다!","The future depends on the personal choice of each individual!":"미래는 각 개인의 개인적 선택에 달려 있습니다!","How it was:":"어땠습니까:","may 11, 2019.":"2019 년 5 월 11 일.","news:":"뉴스:","Show more/less":"더보기 / 접기","show more":"더보기","all events":"모든 행사","Participate":"참가하기","More details":"자세하게","You have received this message as you subscribed for IPM ALLATRA websites earlier":"귀하는 이전에 IPM&quot;ALLATRA&quot;웹 사이트의 뉴스 레터를 구독했기 때문에이 메시지를 수신했습니다","become a speaker":"발표자가 되다","THIS IS WHAT HAPPENED ON MAY 11, 2019:":"2019 년 5 월 11 일에 발생한 내용:","INTERNATIONAL VIDEO CONFERENCE OF A NEW FORMAT":"새로운 형식의 국제 화상 회의","Watch full video":"전체 비디오보기","upcoming events":"다가오는 행사","more news":"더 많은 뉴스","more videos":"더 많은 비디오","CREATIVE SOCIETY":"창조적 사회","Read":"읽기","CREATIVE SOCIETY. WAYS TO ACHIEVE IT":"창조적 사회. 그것을 달성하는 방법","Next":"다음","Prev":"이전","Search results by string":"문자열로 검색 결과","No results were found for your request.":"귀하의 요청에 대한 결과가 없습니다.","All":"모두","Opinions of people around the globe on creative society":"창조적 사회한데 대한 전세계 사람들의 의견","ALL RIGHTS RESERVED":"판권 소유","Privacy agreement":"프라이버시 계약","Creative Society logo":"&ldquo;창조적 사회&rdquo;에 기호","Click to copy link":"링크를 클릭하여 복사","Link copied":"링크 복사","How not to miss the event?":"이벤트를 놓치지 않는 방법?","Subscribe to the Creative Society YouTube channel and click on the \"bell\"":"Creative Society YouTube 채널을 구독하고 &ldquo;종&rdquo;을 클릭하십시오.","Subscribe to our Telegram channel and stay up to date with latest news and events":"전보 채널을 구독하고 최신 이벤트를 확인하십시오.","Subscribe":"구독","Choose the language of the LIVE broadcast:":"라이브 방송 언어 선택:","Watch on Youtube":"Youtube에서보기","Embed this Live Broadcast on your website":"웹 사이트에이 방송 게시","Paste this code into your HTML page to embed the live broadcast on your website":"이 코드를 사이트의 HTML 페이지에 붙여 넣어 실시간 스트림을 호스팅하세요.","https://www.youtube.com/channel/UC3sTwBikpInONLHtvFbbqUg":"https://www.youtube.com/channel/UCnzVINRnSfeKRXQEZP6codA","Stay up to date with the latest news and events":"최신 뉴스 및 이벤트 최신 상태 유지하십시오","Radio":"라디오","Watch":"보기","INTERNATIONAL PROJECT":"국제 프로젝트","International round tables on the topic \"The Truth ABOUT LIFE AFTER DEATH\"":"&quot;죽음 이후의 삶에 대한 진실&quot; 이라는 주제에 대한 국제적인 라운드 테이블","Interviews: opinions of famous people":"인터뷰: 유명인의 의견","Creative music":"창조적인 음악","Download PDF":"PDF 다운로드","Speaker Bio":"스피커 정보","Speech":"보고서","About the Conference":"회의에 대해서","Speakers":"스피커","Watch the Conference":"회의를보십시오","Official Trailer":"공식 예고편","Filter by video cycle":"비디오 사이클로 필터","Cycle":"사이클"},"universal-grain":{"A FUNDAMENTAL SOCIAL RESEARCH PROJECT OF":"기초적인 사회 연구 프로젝트"},"menu":{"News":"뉴스","About":"프로젝트에 대해","Home":"홈","social surveys":"사회 조사투표","Events":"행사","Flashmob":"플래시 몹","Calendar":"달력","Contacts":"접촉","Global event 2021":"2021세계적 행사","Search":"검색","conferences":"컨퍼런스","Conference on May 15, 2021":"2021 년 5 월 15 일 컨퍼런스","Conference on May 11, 2019":"2019 년 5 월 11 일 컨퍼런스","Videos of the \"Game of Professionals\" project":"&ldquo;전문가 게임&rdquo;프로젝트 비디오","videos":"비디오","social survey":"사회 조사투표","Articles":"기사","CREATIVE SOCIETY. UNITED WE CAN":"창조적 사회. 연합할 수 있습니다","SOCIETY. THE LAST CHANCE":"사회.&nbsp;마지막 기회","June 22, 2019":"2019 년 06 월 22 일","Creative Society FM":"창조적 사회 FM","CREATIVE SOCIETY. WHAT THE PROPHETS DREAMED OF":"창조적 사회. 예언자들이 꿈꾸는 것","LIFE AFTER DEATH. FICTION AND FACTS":"죽음 이후의 삶입니다. 허구와 사실","May 22, 2021":"2021 년 5 월 22 일","International conferences":"국제 회의","GLOBAL CRISIS. THIS ALREADY AFFECTS EVERYONE":"글로벌 위기. 이것은 이미 모든 사람에게 적용됩니다","July 24, 2021":"2021년 7월 24일","GLOBAL CRISIS. TIME FOR THE TRUTH":"글로벌 위기. 진실의 시간","December 4, 2021":"2021년 12월 4일","PROJECT PRESENTATION":"프로젝트 발표회","GLOBAL CRISIS. WE ARE PEOPLE. WE WANT TO LIVE":"글로벌 위기. 우리는 사람들입니다. 우리는 살고 싶습니다","May 7, 2022":"2022년 5월 7일","Climate":"기후"},"meta":{"Creative Society":"창조적 사회","Creative Society International Project":"국제 프로젝트 &quot;창조적 사회&quot;","News - Creative Society":"뉴스 &mdash; 창조적 사회","Events - Creative Society":"행사 &mdash; 창조적 사회","Flashmob - Creative Society":"플래시 몹 &mdash; 창조적 사회","Society. The Last Chance - Creative Society":"사회. 마지막 기회 &mdash; 창조적 사회","Events in the frame of international project 'Creative Society'":"국제 프로젝트 &quot;창조 학회&quot;의 틀에서 이벤트","Flashmob - 'I am for a creative and constructive society'. Join us.":"플래시몹 &mdash; 나는 &quot;창조적 사회&quot;를 지원합니다. 우리와 함께 합류하세요!","News of the project 'Creative Society'":"프로젝트 뉴스 &quot;창의적인 사회&quot;","Search results - Creative Society":"검색 결과 &mdash; 창조적 인 사회","Creative Society Project | The future of civilisation is in your hands":"창조적 사회 프로젝트 | 문명의 미래는 당신의 손에 있습니다","How to take part in building a Creative Society on a world scale? The future of humankind depends on the actions of each of us today.":"세계적 규모의 창조적 사회 구축에 참여하는 방법? 인류의 미래는 지금 우리 각자의 행동에 달려 있습니다.","This Privacy Policy governs the processing and use of personal data of individuals using the services of the site creativesociety.com":"이 개인 정보 보호 정책은 사이트 creativesociety.com의 서비스를 사용하는 개인의 개인 데이터 처리 및 사용에 적용됩니다","Privacy agreement - creativesociety.com":"프라이버시 계약 &mdash; creativesociety.com","Join us - Creative Society":"합류하기 - 창조적 사회","Let's unite people who support the idea of a creative society":"창의적 사회를 지지하는 사람들은 우리 함께 묶어하고 함께 만들어 보자.","8 Foundations of the Creative Society — prosperity of humanity":"창조적 사회의 8 가지 기초 - 인류 발전을위한 기초","The prosperity of mankind is only possible with the construction of a Creative Society, the basis of which is the 8 Foundations of the Creative Society":"인류의 발전은 전세계 창조 사회의 건설을 통해서만 가능하며, 그 기초는 창조 사회의 8 가지 기초입니다.","Partners of the Creative Society project":"창조적 사회 프로젝트의 파트너들","You can take part in building a happy future by supporting the Creative Society project. In unity, we can make the world a better place":"창조적 인 사회 프로젝트를 지원함으로써 행복한 미래를 만드는 데 참여할 수 있습니다.우리 통일성을 통해 세상을 더 나은 곳으로 만들 수 있습니다.","“Creative Society. United We Can” | Dec. 20, 2020":"&quot;창조적 사회. 함께 하겠습니다&quot; | 20.12.2020","About the Creative Society and how to build it? What can you do so that you, your family, children and next generations would live in a society worthy of a Human?":"크리에이티브 소사이어티와 그것을 만드는 방법에 대해서요? 당신, 당신의 가족, 아이들, 그리고 다음 세대가 인간다운 사회에서 살 수 있도록 무엇을 할 수 있습니까?","Creative Society FM: online broadcast about the Creative Society":"창조적 사회 FM: 창조적 사회 온라인 방송","International interviews, programs, opinions about the life of the society and the ways to create the happy future for the humanity — the Creative Society":"국제 인터뷰, 프로그램, 사회 생활에 대한 의견 및 인류의 행복한 미래를 만드는 방법 &mdash; 창조적 사회","Conference “Creative Society. What the Prophets dreamed of”":"회의 &ldquo;창조적 사회. 예언자들이 꿈꾸는 것&rdquo;","On March 20, 2021 | What did all the prophets testify, how did they see the world of future? What can we do now to make the covenant of our prophets a reality?":"2021 년 3 월 20 일 | 모든 선지자들은 무엇을 증언했으며 미래의 세계를 어떻게 보았습니까? 선지자들의 성약을 실현하기 위해 지금 우리는 무엇을 할 수 있습니까?","Conference “Life after Death. Fiction and Facts”":"회의 &quot;죽음 이후의 삶입니다. 허구와 사실&quot;","May 22, 2021 International Online Conference. Scientists, physicians, clergymen, eyewitnesses will seek the answer all together. Is there life after death?":"2021 년 5 월 22 일 국제 온라인 회의. 역사상 처음으로 과학자, 의사, 성직자, 목격자들이 함께 답을 찾을 것입니다! 죽음 이후의 삶이 있습니까?","Global Crisis. This Already Affects Everyone":"글로벌 위기. 이것은 이미 모든 사람에게 적용됩니다","International Online Conference \\\"Global Crisis. This Already Affects Everyone\\\" was held on July 24, 2021 | 72 languages of simultaneous interpreting":"국제 온라인 회의 &quot;글로벌 위기. 이것은 이미 모든 사람에게 적용됩니다&quot; 2021년 7월 24일 15:00 GMT (2021년 7월 25일 00:00 KST) 실시 열렸습니다 | 72개 언어 동시통역","International round tables | Series of online events":"국제 라운드 테이블 | 일련의 온라인 이벤트","At the international round tables experts from various fields of activities discuss the topics previously raised at the global conferences":"국제 라운드 테이블에서 다양한 활동 분야의 전문가들은 이전에 회의에서 발표 된 몇 가지 문제를 계속 공개합니다.","Global Crisis. Time for the Truth":"글로벌 위기. 진실의 시간","International Online Conference \\\"Global Crisis. Time for the Truth\\\" will be held on December 4, 2021 | 100 languages of simultaneous interpreting":"국제 온라인 회의 &quot;글로벌 위기. 진실의 시간&quot; 2021년 12월 4일에 열릴 것이다 | 동시 번역 100개 언어","Creative Society Project Presentation":"창조적 사회 프로젝트 발표회","The Creative Society is a project of all humanity":"창조적 사회는 모든 인류의 프로젝트입니다","Videos and programs about the Creative Society":"창조적 사회에 대한 비디오와 프로그램","World events, climate and society news, international online conferences and discussions, interviews with celebrities, documentaries, expert opinions, music":"세계 행사, 기후 및 사회 뉴스, 국제 온라인 회의 및 토론, 유명인사와의 인터뷰, 다큐멘터리, 전문가 의견, 음악","Global Crisis. We Are People. We Want To Live":"글로벌 위기. 우리는 사람들입니다. 우리는 살고 싶습니다","International Online Forum \\\"Global Crisis. We Are People. We Want To Live\\\" will be held on May 7th, 2022 | 100 languages of simultaneous interpreting":"국제 온라인 포럼 &quot;글로벌 위기. 우리는 사람들입니다. 우리는 살고 싶습니다&quot; 2022년 5월 7일에 개최될 예정입니다 | 100개 언어로 동시 통역","Global Crisis. We Are People. <br />  We Want To Live":"글로벌 위기. 우리는 사람들입니다.<br />우리는 살고 싶습니다","Scientific community, Climate":"과학 커뮤니티,&nbsp;기후","An independent platform organized by volunteers of Creative Society with the support of scientists, researchers, experts in order to unite scientific potential":"과학 잠재력을 결집하기 위해 과학자, 연구원, 전문가의 지원을 받아 창조적 사회의 자원봉사자들에 의해 조직된 독립적인 플랫폼입니다"},"press-release":{"the unique video conference in human history. truth which was voiced by the entire world":"인간 역사상 유일한 비디오 컨퍼런스. 전 세계에서 소리를 낸 진실","On May 11, 2019, a unique event of global scale took place on the platform of ALLATRA International Public Movement - an international video-conference “SOCIETY. THE LAST CHANCE”.":"2019 년 5 월 11 일, ALLATRA 국제 공공 운동의 플랫폼에서 세계적인 규모의 국제 행사 인 국제 텔레비전 다리 &ldquo;사회. 마지막 기회&rdquo;가 개최되었습니다.","\"SOCIETY. THE LAST CHANCE” is ​​the first global conference in the history of humankind, which united people from many countries around the world in the format of live communication. People gathered in numerous conference halls on different parts of the planet, and simultaneously connected with each other via the Internet, in order to openly and honestly discuss important and truly urgent issues present in our society.":"&ldquo;사회. 마지막 기회&rdquo;는 인류 역사상 최초의 글로벌 컨퍼런스로 전세계 여러 나라의 사람들을 실시간 커뮤니케이션 형식으로 모았습니다.<br />사람들은 세계 각지의 수많은 회의실에 모여 인터넷을 통해 서로 연락을 취해 사회의 중요하고도 시급한 문제를 공개적으로 정직하게 논의했습니다.","The list of participating countries included United States, Ukraine, Russia, Belarus, Switzerland, the Czech Republic, Spain, Slovakia, the United Arab Emirates, Kazakhstan, Germany, Uzbekistan, the United Kingdom, Moldova, Italy, Latvia, Canada, New Zealand and many others. People, regardless of their nationality, religion, profession or social status, united for the first time in human history, and openly voiced the truth regarding the main question that concerns the whole civilization:":"참가국 목록: 미국, 우크라이나, 러시아, 벨로루시, 스위스, 체코, 스페인, 슬로바키아, 아랍 에미리트, 카자흐스탄, 독일, 우즈베키스탄, 영국, 몰도바, 이탈리아, 라트비아, 캐나다, 뉴질랜드 및 기타 여러 국가.<br />국적, 종교, 직업 또는 사회적 지위에 관계없이 사람들, 인류 역사상 처음으로 단결된, 그리고 전체 문명에 관한 주요 문제에 대해 공개적으로 진실을 말했다:","“How can we, as humanity, change the vector of society’s development from a consumption-based society to a constructive and creative society?”":"&ldquo;인류로서 우리는 어떻게 사회 발전의 벡터를 소비 기반 사회에서 건설적이고 창조적 인 사회로 바꿀 수 있습니까?&rdquo;","Words expressing the true feelings of the international community concerning the consumer format, which has completely outlived itself, sounded clearly and boldly from the speakers:":"연사들로부터 이미 완전히 수명을 다한 소비자 형식에 관한 국제 사회의 진정한 분위기를 표현하는 명확하고 대담한 말이 들렸습니다:","“Nobody here wants to kill anyone, it is obvious that no one wants aggression. We all want peace and harmonious relations with each other. So why are we forced to believe that there is an enemy, and that we must live in fear and hatred? People are not the ones complaining. Those complain who can not divvy up a single wallet and power over us, not to mention that the wallet is ours.\"":"&ldquo;아무도 여기서 죽이고 싶지 않으며, 아무도 공격을 원하지 않습니다. 우리 모두는 진정으로 평화와 서로 좋은 관계를 원합니다. 그렇다면 우리는 왜 적이 있다고 믿게되며 두려움과 미움으로 살아야합니까?<br />사람들은 불평하는 사람들이 아닙니다. 지갑 한 개를 나눌 수없고 우리를 압도 할 수없는 사람들은 지갑이 우리의 것이라고 말할 것도없이 불평합니다.&rdquo;","UNPRECEDENTED FORMAT AND ISSUES THAT ARE ACUTE":"전례없는 형식과 고통스러운 질문","All those present noted a truly unusual and unprecedented format of the event. Nearly all the speakers spoke directly from their seats, displaying unity with the event participants and guests present from many communities and with the entire world as one humanity. Each speaker expressed the opinion of thousands of people and every participant was a representative of a different community.":"참석 한 모든 사람들은 정말 독특하고 전례없는 행사 형식을 언급했습니다.<br />거의 모든 발언자들이 자리에서 직접 발언하여 많은 지역 사회에서 온 행사 참가자 및 손님과 온 인류가 하나의 인류로 단결 한 모습을 보여주었습니다.<br />각 화자는 수천 명의 사람들의 의견을 표명했으며 모든 참가자는 다른 커뮤니티를 대표했습니다.","Everyone could see each other on the huge screens of amphitheaters and congressional centers. People from different parts of the planet could look into each other’s eyes and communicate without intermediaries!":"세계의 영화관과 의회 센터의 거대한 화면에서 모두가 서로를 보았습니다. 행성의 다른 지역에서 온 사람들은 서로의 눈을보고 중개자없이 의사 소통 했습니다!","The public responded with sensitivity to the questions that were raised from the different conference halls. “This is really something that has become painful for everyone! We are happy that the real truth has finally been voiced, without political embellishments and media’s play on words. This shows that we, the people, are strong in our unity, and that kindness is still alive in different countries!”- noted those present.":"대중은 홀에서 제기 된 적시 질문에 특히 반응 민감하게 반응했습니다.&ldquo;이것은 정말로 모든 사람을 괴롭힌 것입니다!<br />우리는 언론과 정치적 꾸밈음없이 실제 진실이 마침내 들려 온 것을 기쁘게 생각합니다.<br />이것은 우리 인류가 통일에 강하고 모든 나라에서 선이 여전히 살아 있음을 보여줍니다!&rdquo; - 참가자는 말했습니다.","Some of the issues that were raised at the conference, “SOCIETY. THE LAST CHANCE”, included:":"회의에서 제기 된 이슈들 중 &ldquo;사회. 마지막 기회&rdquo;는 다음과 같습니다:","How has the consumer format of society become a dead end for the development of our civilization? What can we do, all together, to peacefully move into the format of a creative society, without detriment to countries and peoples, without any material loss to anyone?":"사회의 소비자 형식은 어떻게 문명의 발전을위한 막 다른 골목이 되었습니까?<br />국가와 국민에 대한 편견없이, 모든 사람에 대한 편견없이 건설적인 사회 형식으로 평화롭게 이전하기 위해 무엇을해야합니까?","Why, in the 21st century, do we still have world problems such as wars, international conflicts, racial and religious discrimination, if people from different countries of the world primarily want the same thing - peace and a happy life?":"21 세기에 세계 각국에서 온 사람들이 대부분 평화와 행복한 삶을 원한다면 전쟁, 국제 갈등, 인종 및 종교 차별과 같은 세계적인 문제가있는 이유는 무엇입니까?","Why is information that is important for building a creative society, being distorted or ignored globally by mass media? What should the media’s role be in a creative society? Why are there so many religions in the world, but no humanness in society? For example, why is Islam discredited in the world when, for Muslims, Islam is a religion of Love?":"대중 매체에 의해 전 세계적으로 왜곡되거나 무시되는 창조적 인 사회를 구축하는 데 정보가 중요한 이유는 무엇입니까?<br />창조의 사회에서 미디어는 무엇이어야합니까?<br />세상에는 왜 그렇게 많은 종교가 있지만 사회에는 인류가 없습니까?<br />예를 들어, 이슬람교가 이슬람교가 사랑의 종교 일 때 왜 사회가 세상에서 이슬람을 믿지 않습니까?","Who created the so-called “Doomsday Clock” for humanity, with its hand now at two minutes to midnight, and promoted it in the world media as a “factor of tension” in the international situation and nuclear arms race? Why is midnight designated as “apocalypse and complete destruction of humanity\"?":"누가 인류를위한태 소위 최후의 심판 시계을 12시 까지 단2분만을 남겨 두고 설정했습니까?<br />누가 세계 언론에서 &quot;어려운 국제 상황과 강화 된 핵무기 경쟁의 요인&quot;으로 광고입니까?<br />자정이 &quot;아포 칼립스와 인류의 완전한 파괴&quot;로 지정된 이유는 무엇입니까?","How do we unite all people of goodwill? There is a way out! Together people can do a lot!":"우리는 모든 선의의 사람들을 어떻게 연합합니까?<br />탈출구가 있습니다!<br />사람들은 함께 많은 것을 할 수 있습니다!","This is not a G20 game. These are free people from different countries of the world who speak the truth openly and who want to live in a single human family, where the main priorities are Peace, Conscience and Humanness.":"그의 G20 게임이 아닙니다.<br />이들은 진실을 공개적으로 말하고 평화, 양심 및 인류가 최우선 순위 인 단일 인간 가족에서 살고 싶어하는 세계 여러 나라 출신의 무료 사람들입니다.","UNITE ALL HUMANITY IN ONE YEAR":"모든 인간을 한 해에 결합할 겁니다","At this large-scale event, the speakers proposed that everyone come together in one year, on the second Saturday of May, to organize an even larger international online conference “SOCIETY. THE LAST CHANCE 2020\" #allatraunites, to gather the whole world, and to invite representatives and leaders from all countries:":"이 대규모 행사에서 연사는 5 월 둘째 주 토요일에 모든 사람이 한 해에 모여 더 큰 국제 온라인 회의 인&ldquo;사회.마지막 기회 2020 &rdquo;를 조직 할 것을 제안했습니다. &quot;#allatraunites, 전 세계를 모으고 모든 국가의 대표 및 지도자를 초대합니다:","“Today is the second Saturday of May. In one year, let\\'s get together with all people of the world, let\\'s get together as a whole world community, along with our leaders and government officials. If senior government officials are too lazy to go down to the ordinary people, no problem, they can connect online from their comfortable chairs in their offices.":"&ldquo;오늘은 5 월 둘째 토요일입니다.<br />1 년 만에 전 세계 모든 사람들과 함께 모여 우리의 지도자 및 정부 공무원과 함께 전 세계 공동체로 함께합시다.<br />고위 공무원이 너무 게으 르면 평범한 사람들에게로 갈 수 없지만 아무런 문제없이 사무실의 편안한 의자에서 온라인으로 연결할 수 있습니다.","Looking into the eyes of the entire world community, even through the monitor, they can answer the questions of regular citizens, because today they are presidents, but tomorrow they will be ordinary people. Let’s get together to find out if our leaders really want to kill us.":"모니터를 통해서도 전 세계 공동체의 눈을 들여다 보면 그들은 일반 시민의 질문에 대답 할 수 있습니다. 오늘날 그들은 대통령이기 때문에 내일은 평범한 사람들이 될 것입니다. 우리 지도자들이 정말로 우리를 죽이고 싶어하는지 알아보기 위해 모여 봅시다?","We want to ask, what are they really doing to us - are they saving us or terrorizing us?”":"우리는 그들이 실제로 우리에게 무엇을하고 있는지 묻고 싶습니다. 그들은 우리를 구하거나 테러하고 있습니까?&rdquo;","Each of us can do a lot to make this next event happen. Every individual can apply their best efforts to share information about the upcoming conference with as many people as possible so that everyone can express their human position and contribute to the formation of a new creative society. Such a society in which every person, who strives for true human values, would like to live:":"우리 각자는이 다음 행사를 위해 많은 일을 할 수 있습니다. 모든 사람은 다가오는 회의에 대한 정보를 가능한 많은 사람들과 공유하기 위해 최선의 노력을 다할 수 있습니다. 모든 사람이 자신의 인간적 입장을 표현하고 새로운 창조적 사회 형성에 기여할 수 있도록합니다. 이런 진정한 인간 가치를 추구하는 모든 사람이 살고 싶어하는 사회:","“We all want to live in a good and kind world. If we do not create it, then who will? Let’s share information about the event in mass media and all social networks, do all that we can on a global scale.":"&ldquo;우리 모두는 선하고 친절한 세상에서 살고 싶어합니다. 우리가 그것을 만들지 않으면 누가 할 것인가?<br />매스 미디어 및 모든 소셜 네트워크에서 이벤트에 대한 정보를 공유하고 전 세계적으로 가능한 모든 것을합시다.","This is the last chance, we can remove the clock and we can live happily. But if we decide not to use this opportunity to unite, then why do we need to wait for the last two minutes to expire? We can just move the hands on the clock to midnight now.":"이것은 마지막 기회입니다.<br />우리는 시계를 제거하고 행복하게 살 수 있습니다.<br />그러나 우리가이 기회를 통일하지 않기로 결정했다면 왜 마지막 2 분의 만료를 기다려야 하는가?우리는 지금도 시계의 손을자정까지 표시로 옮길 수 있습니다.","The future of the world depends on us. And we understand that we cannot influence climate change, but we can change the relationship between people.":"세상이 내일 어떻게 될지 우리에게 달려 있습니다. 그리고 우리는 기후 변화에 영향을 줄 수는 없지만 사람들 간의 관계를 바꿀 수 있다는 것을 이해합니다.","So, let\\'s meet on the second Saturday of May next year and together, choose the path for our civilization! This is our last Chance!”":"그래서 내년 5 월 둘째 주 토요일에 만나서 함께 문명의 길을 선택할 것입니다!&rdquo;","WORLD RESONANCE #CREATIVESOCIETY":"세계의 공명<br />#CREATIVESOCIETY","The unique conference, \"SOCIETY. THE LAST CHANCE”, received a huge response across the world. In many countries, people didn\\'t disperse even after the event ended. Discussion and recording of video comments went on well into the night. All noted unanimously how significant this event was: the truth has finally been spoken to the entire world! Those present, including distinguished speakers, public figures, diplomats, and representatives of various organizations, voiced their agreement. They also demonstrated real readiness to assist and participate in widespread dissemination of this information and in preparation for the global, large-scale event, “SOCIETY. THE LAST CHANCE. 2020\".":"독특한 회의 &ldquo;사회. 마지막 기회&rdquo;는 전 세계에서 큰 반응을 얻었습니다.<br />많은 국가에서 행사가 끝난 후에도 사람들이 흩어지지 않았습니다.<br />밤 늦게까지, 그들이 듣고 본 것에 관한 토론, 리뷰 비디오 및 제안이있었습니다.<br />모두가이 사건이 얼마나 중요한지를 분명히 지적했습니다. 진실은 온 세상에 들렸습니다!<br />참석 한 사람들 (공공 인물, 영사, 다양한 조직의 대표자, 명예 인물 및 초대 된 모든 사람들)은이 정보의 광범위한 보급 및 새로운 형식 세계적인 대규모 행사 준비를 장려하고 참여할 수있는 동의와 실제 준비 상태를 표명했습니다 &quot;사회.마지막 기회. 2020.&rdquo;","The global social networks are gaining popularity with the hashtag #allatraunites, designed to draw the attention of the entire world community to a unique global initiative concerning everyone’s near future! This idea inspired the participants of the event from different countries of the world to act, because this international initiative is a real way out of modern crisis and dead ends for all mankind! Right now, we have an opportunity to do our utmost, to ensure that a universal, positive future becomes our reality!":"글로벌 소셜 네트워크는 해시 태그 #allatraunites로 인기를 얻고 있습니다. 전 세계 커뮤니티의 관심을 모든 사람의 가까운 미래에 관한 독특한 글로벌 이니셔티브에 끌어 들이기 위해 설계되었습니다!<br />이 아이디어는 전 세계 여러 나라에서 온이 행사의 참가자들에게 영감을주었습니다. 이 국제 이니셔티브는 현대의 위기와 모든 인류에게 출구 길이 기 때문입니다!","This momentous event started in Atlanta, Georgia (USA).":"이 중요한 행사는 미국 조지 아주 애틀랜타에서 시작되었습니다.","Video reviews:":"프로젝트에 대해 비디오 평록:","May 11, 2019":"2019 년 5 월 11 일"},"about":{"A Brief Video Overview of the Unique International Conference of May 11th, 2019":"2019 년 5 월 11 일에 진행된 독특한 국제 회의에 대한 간단한 비디오 검토"},"top-circle":{"society.":"사회."},"register-for-may-9":{"Please enter your e-mail":"이메일 주소를 입력하십시오","Phone number":"전화 번호","The phone number is invalid":"전화 번호가 유효하지 않습니다","How would you like to participate?":"어떻게 참여 하시겠습니까?","To change language, please select from the list below:":"언어를 변경하려면 아래 목록에서 선택하십시오:","If you have any ideas, questions or suggestions enter them here":"아이디어, 질문 또는 제안이 있으시면 저희에게 써 보내주십시오.","Country":"국가","City (and state if applicable)":"도시","Congratulations!":"축하합니다!","Something went wrong. Please contact us by e-mail below and we will contact you back.":"문제가 발생했습니다. 아래 이메일로 연락 주시면 연락 드리겠습니다.","Enter e-mail":"이메일 주소를 입력하십시오","I accept the":"저는 동의합니다","Privacy agreement":"프라이버시 계약","and give my consent to processing of my personal data.":"내 개인 데이터 처리에 동의합니다.","Enter your name":"이름을 입력하기","Choose country":"국가 선택","“Creative Society”":"&ldquo;창조적 사회&rdquo;","Join the project":"프로젝트에 합류하기","I support building of the Creative Society, but I am not yet ready to officially support the electoral platform":"나는 창조 사회의 구축을지지하지만 아직 공식적으로 선거 플랫폼을 지원할 준비가되지 않았습니다.","I support building of the Creative Society, and I am ready to officially support the electoral platform":"저는 창조적 사회 구축을 지원하고 선거 플랫폼을 공식적으로 지원할 준비가되었습니다.","I support building of the Creative Society, and I am ready to take an active part in this process as well as to officially support the electoral platform":"저는 창조적 사회를 구축을 지원하고 ,이 과정에 적극적으로 참여하고 선거 플랫폼을 공식적으로 지원할 준비가되어 있습니다.","E-mail":"이메일","I want to receive news of the project in the email":"이메일로 프로젝트 소식을 받고 싶습니다.","Enter your phone number and we will contact you shortly":"전화 번호를 입력하시면 곧 연락 드리겠습니다","Join":"팀에 합류하기","You have already joined. If you have any questions please contact us by e-mail below.":"이미 합류하셨습니다.<br />궁금한 사항이 있으시면 아래 이메일 주소로 보내주십시오.","You have successfully joined project “Creative Society”. Stay tuned.":"&ldquo;창조적 사회&rdquo; 프로젝트에 성공적으로 합류하셨습니다","Thank you for your initiative and for supporting the idea of a creative society. Together we can do much more!":"창의적인 사회를 지원하기위한 당신의 주도와 아이디어에 감사드립니다.<br />함께라면 훨씬 더 많은 일을 할 수 있습니다!","Name":"이름","Enter your city":"도시를 입력하세요를 입력하세요","Please make sure that your email is valid. Check for typos.":"이메일이 유효한지 확인하십시오. 오타를 확인하십시오.","What is the electoral platform?":"선거 플랫폼이란 무엇입니까?","The electoral platform is the basis for building the Creative Society.":"선거 플랫폼은 창조적 인 사회 구축을위한 기반입니다.","Creating an electoral platform is relevant after implementation of the first information stage of building the Creative Society with the support of the majority of the electorate.":"선거 플랫폼을 만드는 것은 대부분의 유권자의 지원을 받아 창조적 인 사회를 구축하는 첫 번째 정보 단계를 구현 한 후 관련이 있습니다.","The electoral platform contains several phases of its implementation. But even in the first phase it already ensures that such phenomena as corruption, decision making by responsible parties for personal benefit and so on are impossible.":"선거 플랫폼에는 여러 단계의 구현이 포함됩니다.그러나 첫 번째 단계에서도 이미 부패, 개인의 이익을 위해 책임있는 당사자의 의사 결정 등과 같은 현상이 불가능하다는 것을 보장합니다.","The electoral platform makes the election process absolutely open, transparent, and fully controlled by people. Thus, already in the first phase, the electoral platform serves as a tool that actually returns power to people themselves, which is their constitutional right.":"선거 플랫폼은 선거 과정을 절대적으로 개방적이고 투명하며 사람들에 의해 완전히 통제됩니다.<br />따라서 이미 첫 번째 단계에서 선거 플랫폼은 실제로 국민 자신에게 권력을 되돌려주는 도구 역할을합니다.그리고 그들의 헌법상의 권리입니다.","I confirm that I am at least 18 years of age.":"본인은 20 세 이상임을 확인합니다."},"about-project":{"About THE CREATIVE SOCIETY project":"프로젝트 &ldquo;창조적 사회&rdquo;에 대하여","Creative Society is a worldwide project of all humanity and it concerns everyone.":"창조적 사회는 - 모든 인류의 글로벌 프로젝트와 모두에게 중요합니다.","PROJECT IDEA":"프로젝트 아이디어","A precedent for the creation of this project was the global international conference “Society. The Last Chance” that has united people from many countries of the world.":"이 프로젝트를 만들기위한 전례는 국제 사회 회의 였습니다. 전 세계 여러 나라의 사람들이 &ldquo;사회. 마지막 기회로&rdquo; 결합하고 같이 모였습니다.","Residing in different parts of the world, people have gathered in numerous conference halls and simultaneously got connected with each other in a video broadcast via the Internet in order to frankly and honestly discuss the challenges faced by the modern civilisation.":"세계 각지에 거주하는 사람들은 수많은 회의장에 모여 동시에 인터넷을 통해 비디오 방송으로 서로 연결되어 현대 문명이 직면 한 문제를 솔직하고 정직하게 논의했습니다.","The conference has led to the conclusion that the main problem of contemporary humanity is the consumerist format of society. While the only way out of the current dead-end situation is a change of the society format entirely from a consumerist to a creative one.":"이 회의는 현대 인류의 주요 문제가 사회의 소비주의 형식이라는 결론을 이끌어 냈습니다. 현재 막 다른 상황에서 벗어날 수있는 유일한 길은 사회 형식을 전적으로 소비 주의자에서 창조적으로 바꾸는 것입니다.","What can a creative format of society be like, which would:":"창조적 사회 형식은 다음과 그렇게 됩니까?","take our civilisation out of the deadlock of self-destruction;":"우리의 문명을 자멸의 교착 상태에서 벗어나도록 합니다;","provide for a future without wars, conflicts, violence, and hunger;":"전쟁, 갈등, 폭력 및 기아없는 미래를 제공합니다;","ensure decent life for people all over the world and eliminate fear for the present and the future;":"전 세계 사람들의 알맞은 삶을 보장하고 현재와 미래에 대한 두려움을 제거합니다;","bring modern society to a new level of unity and peaceful development of civilisation in all spheres of life?":"현대 사회를 사방의 모든 분야에서 새로운 차원의 화합과 평화로운 문명의 발전으로 이끌고 있습니다?","How do we, representatives of humanity, envisage such a creative society?":"인류 대표 인 우리는 어떻게 그러한 창조 사회를 상상합니까?","How can we unite for this goal and achieve it all together?":"우리는 어떻게이 목표를 달성하고 함께 달성 할 수 있습니까?","The Creative Society global project has been initiated precisely for the entire world to answer these questions.":"전 세계가 이러한 질문에 답하기 위해 글로벌 프로젝트 &ldquo;창조적 사회&rdquo;가 만들어졌습니다.","GOALS AND OBJECTIVES":"목표와 목적","Project goal:":"프로젝트 목표","To build a creative society free from the system of consumerist mindsets.":"소비자 패턴 시스템이없는 창조적 사회를 구축합니다.","Project objectives:":"프로젝트 목적:","To create conditions for building a creative society on the whole planet by peaceful means.":"평화로운 방법으로 지구 전체에 창조적 사회를 건설하기위한 조건을 만듭니다.","To ask people all over the world whether they want to live in a creative society, and how they envisage it.":"전 세계 사람들에게 창조적 사회에 살기를 원하는지, 어떻게 그것을 구상하는지 묻습니다.","To provide a platform for a global, international, open discussion of the concept and model of the creative society in all spheres of human life.":"인류의 모든 분야에서 창조적 사회의 개념과 모델에 대한 전 세계적, 국제적 공개 토론을위한 플랫폼을 제공합니다.","To find new ways to unite the entire humanity and create conditions for the active participation of every person in the life of society, regardless of social status, religion or nationality.":"사회적 지위, 종교 또는 국적에 관계없이 전체 인류를 통합하고 사회 생활에 모든 사람이 적극적으로 참여할 수있는 조건을 만들 수있는 새로운 방법을 찾습니다.","AREAS OF ACTIVITY":"활동 방향","To implement the tasks of the Creative Society project, activities are being carried out in such areas as:":"프로젝트의 목표를 달성하기 위해 &quot;창조적 사회&quot; 활동은 다음 영역에서 수행됩니다.","Public surveys and interviews conducted all over the planet to shed light on the opinion of the international community.":"국제 사회의 의견을 강조하기 위해 온 세계에서 실시 된 사회 조사 및 인터뷰.","International conferences with the participation of experts in the “Game of Professionals” format.":"&ldquo;전문가 게임&rdquo; 형식의 전문가 국제 회의.","Organization of socially significant events, forums, thematic meetings, round tables, webinars, online video podcasts, and participation in similar events on other platforms around the world.":"사회적으로 중요한 행사, 포럼, 프로필 회의, 원탁 회의, 주제별 웨비나, 온라인 비디오 팟 캐스트 및 온 세계의 다른 플랫폼에서 유사한 행사에 참석하다.","Publication of analytical and research articles, authors\\' and expert opinions, reviews, interviews and other information materials.":"분석 및 연구 기사, 저작권 및 전문가 의견, 리뷰, 인터뷰 및 기타 정보 자료의 출판.","Creation of video programmes, presentation and social videos, documentaries, and video reviews.":"비디오 프로그램, 프리젠 테이션 및 소셜 비디오, 다큐멘터리, 비디오 리뷰 만들.","Let\\'s create together the Future that humanity deserves!":"인류가 원하는 미래를 함께 창조합시다!","PROJECT LOGO":"프로젝트의 로고","CREATIVE SOCIETY LOGO SYMBOLISM":"창조적 사회의 로고의 상징","Logo elements.":"로고의 요소.","The logo consists of three elements:":"로고는 세 가지 요소로 구성됩니다.","number 8;":"숫자 8;","a triangle;":"삼각형;","a circle with an upward arrow.":"위쪽 화살표가있는 원.","The colors of the logo.":"로고의 색상.","The main logo of the Creative Society project is black on a white background. The logo can be stylized and may have variations in color for making paraphernalia (flags, badges, printed products, and so on).":"창조 사회 프로젝트의 주요 로고는 흰색 바탕에 검은 색입니다로고는 속성 (깃발, 배지, 인쇄 제품 등) 생산을 위해 다양한 색상 옵션으로 스타일링 할 수 있습니다.","The logo can also be stylized with a national (ethnic) ornament by decorating the central aspect of number eight. Examples:":"또한 로고는 그림 8의 중앙면을 디자인하여 국가 (민족) 장식으로 양식화 할 수 있습니다. 예:","The structure of the logo reflects the main sense of the Creative Society project as a transitional phase towards building the Ideal Society.":"로고의 구조는 이상 소사이어티 구축을위한 과도기적 단계 인 &quot;창조적 사회&quot; 프로젝트의 주요 의미를 반영합니다.","Logo symbolism":"로고의 심볼","THE EIGHT":"여덟","In many cultures of the world, the number 8 is a symbol of perfection, order, and completeness.":"계의 많은 문화권에서 숫자 8은 완벽, 질서 및 완전성의 상징입니다.","It is the beginning of a new period, a new cycle, renewal, and rebirth.":"이것은 새로운 시대의 시작, 새로운주기, 갱신과 중생입니다.","A symbol of love, abundance and prosperity, reliability brought to perfection.":"사랑, 풍요, 번영의 상징, 신뢰성은 완벽에 도달했습니다.","In the context of the Creative Society project logo, the eight symbolizes the 8 foundations of the Creative Society, reliable foundations on which the world of harmony and justice is built.":"&ldquo;창조적 사회&rdquo;의 로고의 맥락에서, 8 개는 크리에이티브 소사이어티의 8 가지 기초, 조화와 정의의 세계가 구축되는 신뢰할 수있는 기초를 상징합니다.","THE TRIANGLE":"삼각형;","The symbol of triangle has multiple meanings, among the main of them are: life, mountain, upward momentum, prosperity.":"삼각형은 모호한 상징이며 그 주요 의미는 생명, 산, 상승 모멘텀, 번영입니다.","The triangle plays a key role almost in all religious traditions of the world, embodying a higher power.":"삼각형은 세계의 거의 모든 종교 전통에서 중요한 역할을하며, 더 높은 권력을 구체화합니다.","The triangle represents the symbolic meaning of number 3.":"삼각형은 숫자 3의 기호 값을 표시합니다.","The triangle facing upward is a symbol of truth, wisdom, stability. The symbolism of a triangle corresponds to a principle of ascension to the point of Unity.":"위쪽을 향한 삼각형은 진실, 지혜, 안정의 상징입니다. 삼각형의 상징은 화합의 점에 대한 승천의 원칙에 해당합니다.","In the context of the Creative Society, the triangle symbolizes the ascent to a new stage, a stage of human unity, prosperity, and continual development of each person, improving the quality of his life.":"창조적 사회의 맥락에서 삼각형은 새로운 단계, 사람들의 단합의 단계, 각 사람의 번영 및 지속 가능한 발전으로의 상승을 상징하여 삶의 질을 향상시킵니다.","CIRCLE WITH UPWARD ARROW":"위쪽 화살표가있는 원.","In the world’s cultural traditions, the circle embodies life, completeness, unity, highest perfection, and continuous movement. All points on the line of the circle are equivalent.":"세계의 문화 전통에서이 원은 삶, 완전성, 통일성, 최고의 완성도 및 지속적인 움직임을 구현합니다. 원의 선에있는 모든 점은 동일합니다.","Clockwise movement symbolizes the evolutionary process, creation and development, life, goodness, and prosperity. In an artistic composition, the movement from left to right symbolizes movement into the future.":"시계 방향의 움직임은 진화 과정, 창조 및 개발, 삶, 선, 번영을 상징합니다.<br />예술적 구성에서 왼쪽에서 오른쪽으로의 움직임은 미래로의 움직임을 상징합니다.","In the context of the Creative Society, a circle with an arrow pointing up represents a united upward movement of mankind towards a perfect Ideal Society of free people.":"창조적 사회의 맥락에서, 화살표가 위를 향한 원은 자유민의 완벽한 이상 사회를 향한 인류의 상향 운동을 나타냅니다.","Logo with stylized ornament":"양식 장식 로고","ALLATRA ornament":"ALLATRA IPM","Logo with stylized ethnic":"양식에 일치시키는 민족 로고","Armenian ornament":"아르메니아의 장식","Belarusian ornament":"벨로루시아의 장식","Arabic ornament":"아라비아의 장식으로","Number eight in a horizontal position forms a sign of infinity which oppositions to the concept of finite. The Eight is a sacral number in many traditions of the world.":"수평 위치의 숫자 8은 무한대 기호를 형성하며, 이는 유한 개념의 대비입니다.<br />여덟은 세계의 많은 전통에서 신성한 숫자입니다.","Interviews with Igor Mikhailovich Danilov about the Creative Society":"이고르 미하일로비치 다닐로프와의 창조적 사회에 대해서 인터뷰","The Creative Society project is a cause of all people. This is why participants themselves implement this initiative. Participants of the Creative Society project represent general public. These people advocate implementing the eight Foundations of the Creative Society in all countries of the world for the benefit of all people. Read more about the stages of building the Creative Society in the article <a href=\"https://creativesociety.com/news/foundations-and-stages-building-creative-society\" target=\"_blank\">Foundations and Stages for Building the Creative Society</a>.":"&ldquo;창조적 사회&rdquo; 프로젝트는 모든 사람의 사업이므로이 이니셔티브는 참가자가 직접 실행. &nbsp;&ldquo;창조적 사회&rdquo; 프로젝트는 의 참가자들은 일반 대중을 대표합니다. &nbsp;이 사람들은 전 세계 모든 나라에서 모든 사람들의 이익을 위해 창조적 사회의 8개 재단을 시행하는 것을 지지한다&nbsp;<a target=\"_blank\" href=\"https://creativesociety.com/news/foundations-and-stages-building-creative-society\">창조적 사회 구축을 위한 기초와 단계</a>."},"8-cs-foundations":{"8 FOUNDATIONS OF THE CREATIVE SOCIETY":"창조적 사회의 8 가지 기초","A Human is the fundamental unit of society.":"인간은 사회의 기본 단위입니다.","Humanity is one big family.":"인류는 하나의 큰 가족입니다.","Human Life":"인간의 삶","Human life is the highest value. Life of any Human has to be protected as one\\'s own. The goal of society is to ensure and guarantee the value of each Human\\'s life. There is not and never can there be anything else more valuable than a Human\\'s life. If one Human is valuable, then all People are valuable!":"인간의 삶이 가장 큰 가치입니다. 인간마다 삶은 자신의 생명처럼 보호되어야합니다. 사회의 목적은 모든 사람의 삶의 가치를 보장하는 것입니다. 인간의 삶보다 더 가치있는 것은 없습니다. 한사람의 가치가 소중하다면 다른 모든 사람의 가치 또한 소중합니다.","Human Freedom":"인간의 자유","Every human is born with the right to be a Human being. All People are born free and equal. Everyone has the right to choose. There can be no one and nothing on Earth superior to a Human, his freedom and rights. The implementation of Human rights and freedoms must not violate the rights and freedoms of others.":"모든 인간은 인간이 될 권리를 가지고 태어납니다. 모든 사람들은 자유롭고 평등하게 태어납니다. 모든 사람은 선택할 권리가 있습니다. 지구상에 인간의 자유와 권리 외에는보다 더 높으게 아무것도 있을 수 없습니다. 인권과 자유의 이행이 타인의 권리와 자유를 침해해서는 안됩니다.","Human Safety":"인간의 안전","No one and nothing in society has the right to create threats to the life and freedom of a Human!":"사회의 어느 누구도 인간의 삶과 자유에 위협을 줄 권리가 없습니다!","Every Human is guaranteed free provision of essential life necessities, including food, housing, medical care, education and full social security.":"모든 사람은 기본적인 필수 욕구를 무료로 제공받을 수 있습니다. 음식, 주택, 의료, 교육 및 완전한 사회 보장도 마찬가지입니다.","Scientific, industrial and technological activities of the society should be aimed exclusively at improving the quality of human life.":"사회의 과학, 산업 및 기술 활동은 ​​전적으로 인간 삶의 질만 향상을 목표로해야합니다.","Guaranteed economic stability: no inflation and crises, stable and same prices around the world, a single monetary unit, and a fixed minimal taxation or no tax.":"경제 안정성 보장: 인플레이션과 위기, 전 세계적으로 안정적이고 동등한 가격, 단일 화폐 단위, 고정 된 최소 세금 또는 세금없음 해야 합니다.","The security of Human and society from any kind of threats is ensured by the unified global service that deals with emergency situations.":"모든 위협으로부터 개인과 사회의 안전은 단일 글로벌 문관 근무로 보장됩니다. 긴급 상황 처리를위한 통합 문관 근무입니다.","Transparency and openness of information for all":"모든 사람을위한 정보의 투명성과 개방성","Every Human has the right to receive reliable information about the movement and distribution of public funds. Each Human has access to information about the status of implementation of the society’s decisions.":"모든 사람은 공공 자금의 이동 및 분배에 대한 신뢰할 수있는 정보를받을 권리가 있습니다.<br />사회의 결정 구현 상태에 대한 정보는 모든 사람이 사용할 수 있습니다.","The mass media belong exclusively to the society and reflect information truthfully, openly, and honestly.":"대중 매체는 전적으로 사회에 속하며 진실하고 공개적이며 정직하게 정보를 반영합니다.","The creative ideology":"창조적인 이념","Ideology should be aimed at popularizing the best human qualities and stopping everything that is directed against a Human. The main priority is the priority of humanity, high spiritual and moral aspirations of a Human, humanness, virtue, mutual respect and strengthening of friendship.":"이데올로기는 최고의 인간 자질을 대중화하는 것을 목표로해야합니다. 그리고 인간에게 방향하는 모든 나쁜 것을 대한 억압해야 합니다. 인류의 우선 순위는 인간의 높은 영적, 도덕적 포부, 인류, 미덕, 상호 존중 및 우정 강화입니다.","Creating conditions for the development and education of a Human with a capital “H”, cultivating moral values in each person and society.":"모든 사람과 사회에서 도덕적 가치를 배양하기위한 조건을 조성하고 진정한 사람을 양성을 위한 환경 구성 정황해야 됩니다.","Prohibition of propaganda of violence, condemnation and denunciation of any form of division, aggression, and anti-humane manifestations.":"폭력 선전 금지, 모든 형태의 분열, 침략 및 반 인도적 표현의 비난 및 폐기.","Development of Personality":"인격 개발","Every person in the Creative society has the right to comprehensive development and personal fulfillment.":"창조적 사회에 모든 사람은 포괄적 인 개발과 자기 실현의 권리가 있습니다.","Education should be free and equally accessible to all. Creating conditions and expanding opportunities for a Human to implement his or her creative abilities and talents.":"교육은 모든 사람이 무료로 이용할 수 있어야합니다. 인간이 창의적인 능력과 재능을 구현할 수있는 조건을 만들고 기회를 확대해야 합니다.","Justice and equality":"정의와 평등","All natural resources belong to Humans and are fairly distributed among all people. Monopolization of resources and their irrational use is prohibited. These resources are fairly distributed among the citizens of the entire Earth.":"모든 천연 자원은 인간에게 속하며 모든 사람에게 정직하게 분배됩니다.<br />전매권의 독점 및 비이성적 인 사용은 금지됩니다.<br />이 자원들은 지구 전체의 주민들에게 공정하게 분배됩니다.","A Human is guaranteed employment if he or she so desires. Pay for an identical position, specialty, or profession should be the same all over the world.":"인간은 원하는 경우 고용이 보장됩니다.<br />동일한 직책, 전문 분야 또는 직업에 대한 지불은 전 세계에서 동일해야합니다.","The concept of \"power\" in the Creative society is absent, since the responsibility for society as a whole, its development, living conditions and harmonious format, lies with each Human.":"창조적 사회에 &ldquo;권력&rdquo;이라는 개념이 없다. 사회 전체에 대한 책임, 그 발전, 생활 조건 및 조화로운 질서가 각 개인에게 달려 있기 때문이다.","The solution of socially important, socially significant, and economic issues that affect the quality of a Human’s life is submitted for public discussion and voting (referendum).":"인간의 삶의 질에 영향을 미치는 사회적으로 중요하고 경제적 인 문제에 대한 해결책은 공개 토론 및 투표를 위해 제출됩니다.","Everyone has the right to participate in the management of the affairs of the Creative society and in the adoption of laws that improve Human life.":"모든 사람들은 창조적 사회의 업무 관리 및 인간의 삶을 개선하기위한 법률의 채택에 참여할 권리가 있습니다.","You can learn more about the stages of building a Creative Society in the article <b>\"Foundations and Stages for Building the Creative Society\"</b>":"&ldquo;창조적 사회 구축의 기초와 단계&rdquo; 기사에서 창조적 사회를 구축 단계에 대해 자세히 알아볼 수 있습니다.","8 FOUNDATIONS <br /> OF THE CREATIVE SOCIETY":"창조적 사회의<br />8 가지 기초"},"six-degrees":{"Goal":"목표"},"comments":{"Comments":"댓글"},"header":{"CREATIVE <br/> SOCIETY":"창조적<br />사회"},"partners":{"Our Partners":"우리의 파트너들","People and organizations from all over the world actively participate in the Creative Society project, and become partners of the project, actively supporting its idea; they take part in live broadcasts, as well as in their preparation, spread the information about the project, and publish articles in order for as many people as possible to learn about this idea.":"전 세계의 사람들과 조직이 창조적 인 사회 프로젝트에 적극적으로 참여합니다.<br />그리고 프로젝트의 파트너가 되어, 아이디어를 적극적으로 지원하고; 그들은 그들의 준비뿐만 아니라 생방송에 참여하며, 프로젝트에 대한 정보를 퍼뜨리고, 가능한 한 많은 사람들이 이 아이디어에 대해 배울 수 있도록 기사를 발행합니다.","One of the simplest ways is to publicly voice your position in support of Creative Society via the Internet. To do so, you can post an “I support CREATIVE SOCIETY” banner with a link to the website of the project <a href=\"https://creativesociety.com\" target=\"_blank\">creativesociety.com</a> on any internet portal: on your personal website, the website of your company or organization, your personal account in the social networks and so on.":"이러한 간단한 방법 중 하나는 인터넷에서 창조적 인 사회를지지하는 입장을 공개적으로 선언하는 것입니다. 이렇게하려면 프로젝트 포털 <a target=\"_blank\" href=\"http://creativesociety.com/ko\">creativesociety.com</a>에 대한 링크가있는 &quot;저는 창조적 사회를 지지합니다&quot; 배너를 개인 웹 사이트, 회사 또는 조직의 웹 사이트, 소셜 네트워크의 개인 페이지 등의 모든 웹 포털에 배치 할 수 있습니다.","Thus, thanks to the actions of everyone, people from all over the planet can get acquainted with information about the Creative Society and make their own choice by joining this collaborative effort. With this simple action, we can make a huge contribution to building a happy future for us all.":"따라서 모든 사람의 행동 덕분에 지구 곳곳의 사람들은 창조적 인 사회에 대한 정보를 익히고 공동 활동에 참여함으로써 자신의 선택을 할 수 있습니다.이 간단한 행동은 공통의 행복한 미래를 만드는 데 크게 기여할 수 있습니다.","Please, <a href=\"mailto:info@creativesociety.com\">email us</a> the information about you and your website so we can display your logo on this page.":"이 페이지에 로고를 표시 할 수 있도록 귀하와 귀하의 웹 사이트에 대한 정보를 <a href=\"mailto:info@creativesociety.com\">이메일</a>로 보내 주시기 바랍니다.","International community about the Creative Society":"창조적 인 사회에 관한 국제 사회","Watch interview":"인터뷰를 보기","download logo":"로고 다운로드","We support the Creative Society":"우리는&nbsp;창조적 사회를 지지합니다","Everyone who supports the idea of the Creative Society and strives to take part in its creation can easily join this global initiative.":"창조적 인 사회의 아이디어를지지하고 그 창조에 참여하기 위해 노력하는 사람이라면 누구나이 글로벌 이니셔티브에 쉽게 참여할 수 있습니다."},"partners-quotes":{"Gerald Auger":"Gerald Auger (제랄드 어개르)"},"conference-march-20":{"<b>11:00</b> am EST":"<b>00:00</b> KST","You are the one who can change this world. <br /> It is the Time!":"당신은이 세상을 바꿀 수있는 사람입니다.<br />시간이 왔습니다!","What is happening to the world today is the result of the consumerist format of society. For our humanity to survive, we need a new format of society — A CREATIVE ONE!":"오늘날 세계에 일어나고 있는 것은 소비자주의적 사회형태의 결과이다. 우리 인류가 살아남기 위해서는 새로운 형태의 사회가 필요합니다. 창조적 사회!","THE CREATIVE SOCIETY":"창조적 사회","is that common goal around which people from all over the world unite. It is a new vector of development, which is a real solution for our civilization now.":"전 세계의 사람들이 하나로 뭉치는 공통의 목표입니다. 그것은 새로운 발전의 벡터이며, 그것은 현재 우리 문명의 진정한 해결책이다.","Let’s together, as the entire humanity, find the answers to these questions.":"전체 인류로서 함께 이 질문들에 대한 답을 찾아봅시다.","Only we ourselves, people, can bring the Creative Society to life. Now it is important for every inhabitant of the planet to learn about this unifying idea. Changes begin with us and with the information we share with each other.":"우리 자신 만이 창조 사회에 생명을 불어 넣을 수 있습니다. 이제 지구상의 모든 주민들이 이 통일된 아이디어에 대해 배우는 것이 중요합니다. 변화는 우리로부터 그리고 우리가 서로 공유하는 정보로부터 시작됩니다.","What role does the informing stage play in the formation of the Creative Society as soon as possible?":"건설적인 형태의 사회를 가장 빨리 구축하기위한 정보의 역할은 무엇입니까?","What or who is the cause of all wars and strife in our society?":"우리 사회의 모든 전쟁과 분쟁의 원인은 무엇일까, 아니면 누구일까?","Power or Love: what did the prophets bequeath?":"권능 또는 사랑: 선지자들은 무엇을 유증 했습니까?","How did the Prophets see the world of the future? What were their predictions about the End Times: clues for modernity or a verdict?":"예언자들은 미래의 세계를 어떻게 보았는가?","What were their predictions about the End Times: clues for modernity or a verdict?":"엔드 타임즈에 대한 그들의 예상은 무엇이었는가? 현대성에 대한 단서인가 아니면 평결인가?","What did the Prophets dream about? What is the Creative Society and how to build it?":"예언자들은 무엇에 대해 꿈을 꾸었을까? &ldquo;창조적 사회&rdquo;는 무엇이고 그것을 어떻게 건설할 것인가?","Unique international online conference <br /> \"Creative Society. What the prophets dreamed of\"":"고유한 국제 온라인 회의입니다<br />창조적 사회. 예언자들이 꿈꾸는 것","March 20, 2021":"2021 년 3월 20 일"},"conference-dec-20":{"What is the Creative Society, and how to build it?":"&ldquo;창조적 사회&rdquo;는 무엇이며, 그것을 어떻게 건설할 것인가?"},"stream":{"Video of the Conference":"회의 영상","Live broadcast":"온라인 스트리밍"},"conference-dec-20-page":{"December 20, 2020":"2020 년 12 월 20 일","Healthcare entrepreneur (Switzerland)":"헬스케어 기업가(스위스위스","It\\'s not a small talk in the kitchen anymore. We are speaking out loud to the whole world. We are too many to be silent. We don\\'t have to ask permission to gather and to start talking.":"이 진실은 전 세계적으로 들립니다. 우리는 부엌에서 속삭이지 않고 공개적으로 말합니다. 우리는 침묵하기에는 너무 많으므로 함께 모여 이야기를 시작하도록 허락을 구해서는 안됩니다.","Leslie Magnum":"Leslie Magnum (레슬리 마그눔)","Participant of the Creative Society project (USA)":"창조적 사회 프로젝트 참여자 (미국)","We have seen the reality of consumer society and we realize that it doesn\\'t work, it\\'s a dead end. We need to do better and this is well understood. We are in the midst of creating something that has been a long time coming 6,000 years. The Creative Society project is one of the most unique ideas that this world has ever seen.":"우리는 소비자 사회의 현실을보고 이것이 작동하지 않고 막 다른 골목에 불과하다는 것을 이해합니다. 우리는 무언가를 바꿀 필요가 있고 우리 모두 이것을 잘 이해하고 있습니다. 이제 우리는 6 천년이라는 아주 오랫동안 기다려온 무언가를 창조하기 직전입니다. 창조적 사회&nbsp;<br />프로젝트는 세계에서 가장 독특한 아이디어 중 하나입니다.","International speaker, trainer, coach (USA)":"국제 스피커, 강사, 코치(미국)","See, when someone says, “Oh Steve, with your Creative Society, who\\'s behind the Creative Society?” Nobody. See, I stand next to people around the globe. I stand next to people around the world, I don\\'t lead anybody, I don\\'t follow anybody. I stand next to my brothers and my sisters. These are all my family - the Creative Society.":"누군가 말했다 : 오 스티브, 당신은 &quot;창조적 사회&quot; 의 일원입니까? 누가 배후에 있습니까? 이 뒤에 아무도 없습니다. 나는 전 세계 사람들 옆에 서 있습니다. 나는이 사람들 옆에 서 있고, 아무도 그들을 이끌지 않고, 아무도 그들을 따르지 않고, 형제 자매 옆에 서 있습니다. 그들은 모두 내 가족입니다. 이것이 &quot;창조적 사회&quot; 입니다.","The Creative Society will give everyone equal rights and unlimited opportunities for self-fulfillment. It will restore all of our benefits and provide us and our children with safety and a full social package. Politics will, in fact, become an instrument of international communication and unification, it will promote friendship between nations. Laws in the Creative Society will guarantee the observance of the interest of each human being because they will be based on the 8 foundations of the Creative Society.":"창조적 사회 는 모든 사람들에게 평등한 권리와 자기 성취를 위한 무한한 기회를 줄 것이다. 그것은 우리의 모든 혜택을 회복시키고 우리와 우리의 아이들에게 안전과 완전한 사회적 패키지를 제공할 것입니다. 사실, 정치는 국제 소통과 통일의 수단이 될 것이고, 그것은 국가간의 우정을 증진시킬 것이다. &#39;창조사회&#39;의 법률은 &#39;창조사회&#39;의 8개 토대를 바탕으로 하기 때문에 각 인간의 관심의 준수를 보장하게 된다.","Director of global FMB program at Jane\\'s school of Global Management (India)":"Jane&#39;s Global Management(인도)의 글로벌 FMB 프로그램 담당 이사","How about the world where all human beings get free food, free health, free education and a decent quality of life? How about the world where the human being is the central value - nothing is above the human being, no human being is below another? It means power, state, police, army, religion - all at the service of the human being and not above the human being. And at the same time all human beings are respecting equality.":"모든 사람이 무료로 음식, 건강 관리, 교육을받을 수 있고 모두가 양질의 삶을 누릴 수있는 세상이 어떻습니까? 사람이 주된 가치이고 사람보다 더 높은 것이없는 세상을 어떻게 좋아합니까? 이것은 권력, 주, 경찰, 군대 및 종교를 의미합니다. 모든 것이 사람을위한 것이지 그 위에있는 것이 아닙니다. 동시에 모든 사람들은 평등을 존중합니다.","Psychotherapist (Ukraine)":"심리치료사 (우크라이나)","A consumerist society is a society dominated by fear, a condition for the formation of helplessness, while a Creative Society is a condition of love and support, a condition in which everything and everyone works out. What will we choose: love or fear? When choosing fear, a person does not act. When choosing love - love for oneself, for one\\'s children, for close people, for people around - a person acts.":"소비자 사회는 두려움이 지배하는 사회이며, 이것은 무력감을 형성하는 조건이고, 창조적 사회 는 모든 것과 모든 사람이 성공하는 조건 인 사랑과 지원의 조건입니다. 우리는 무엇을 선택할 것입니까 : 사랑 또는 두려움? 두려움을 선택하면 사람이 활동하지 않습니다. 사랑 선택-자기 자신, 자녀, 사랑하는 사람, 주변 사람들에 대한 사랑-사람이 행동합니다.","And thanks to active participants of the project, people finally have a choice in what kind of society they want to live in - a consumer or creative one? Because, when you don\\'t know what the Creative Society is, how can you choose between those two societies? And the most interesting thing is that many of the people said that they had dreamed about such a society all their life and they\\'re ready to act.":"프로젝트에 적극적으로 참여한 덕분에 사람들은 마침내 선택할 수있었습니다. 당신은 어떤 사회에서 살고 싶은가, 소비자 사회 또는 창조 사회? 창조 사회가 무엇인지 모를 때는 선택의 여지가 없기 때문입니다. 가장 흥미로운 점은 많은 사람들이 오랫동안 그러한 사회를 꿈꾸며 행동 할 준비가되었다고 말했습니다.","But if we work together, we can build a creative society in a short amount of time. It won\\'t take long. There\\'s so many people gathered here today!":"하지만 우리가 함께 노력한다면, 짧은 시간 안에 창조적 사회 를 만들 수 있습니다. 오래 걸리지 않을 거예요. 오늘 여기 사람들이 너무 많이 모였어요!","So let\\'s say one person is going to notify five, and these five on its end they\\'re going to notify another five, so it\\'s already 25. These 25 can already talk about it to a 125. And using geometric sequence, we can come up with the number of how many days and it\\'s a little over 14 days! Just imagine 14 days is going to be enough to notify the whole humanity and they all will know about Creative Society!":"한 사람이 5 명에게이 아이디어를 말할 수 있고 그 5 명이 5 명을 더 말할 수 있다고 가정 해 보겠습니다. 그래서 우리는 25 개를 얻습니다. 그리고 나서 우리는 125 개를 얻습니다. 기하학적 진행의 규칙을 사용하여 일 수를 세고 14 일이 조금 넘었습니다! 즉, 14 일이면 모든 인류에게 창조적 사회 라는 아이디어를 전할 수 있습니다!","I took my phone book. I was surprised that I have more than 800 people in my phone book. I started sending them a message. One line message. “Human life first! If you agree you can check further.” That\\'s it. Second week I sent another message. “Human safety for all. If you like, if you agree we can chat further.” Like this. Eight weeks one after another I kept on sending all the proposals to the Creative Society of building a more humane world. Many of them are rewarded, many of them will reward in the future. But I was so happy that I am really contributing to building a better world. Let us join hands in creating humanized Earth and Creative Society! Thank you!":"전화 번호부를 열었을 때 800 명이 넘는 연락처가 있다는 사실에 놀랐습니다. 저는 그들에게 한 줄로 메시지를 보내기 시작했습니다.&ldquo;인간의 삶은 가장 소중한 것입니다. 동의하는 경우 여기에서 자세한 내용을 확인할 수 있습니다. &quot;그리고 그게 전부입니다. 다음 주 :&ldquo;모두에게 안전합니다. 동의하시면 더 말씀 드리겠습니다. &quot; 8 주 연속으로 창조적 인 사회에서보다 인간적인 세상을 만들기위한 모든 제안을 보냈습니다. 그들 중 많은 사람들이 대답했고 그들 중 많은 사람들이 미래에 대답 할 것입니다. 더 나은 세상에 진정으로 기여하는 것은 저에게 큰 행복입니다. 사람의 행성과 창조적 사회를 만들기위한 우리의 노력에 동참하십시오! 감사!","International online conference <b>“Creative Society. United We Can”</b>":"국제 온라인 컨퍼런스&nbsp;<b>&quot;창조적 사회. 함께 하겠습니다&quot;</b>","December 20, 2020 is a turning point in human history.":"2020년 12월 20일은 인류 역사의 전환점이다.","On this day, the message that we, the people, are ready to act to build a safe, humane, and happy society, swept around the world with a creative wave!":"이 날, 우리, 국민들이 안전하고, 인도적이고, 행복한 사회를 건설하기 위해 행동할 준비가 되었다는 메시지가 창조적인 물결로 세계를 휩쓸었습니다!","A society that we are not ashamed to leave to our children.":"우리 아이들을 떠나는 것이 부끄럽지 않은 사회.","Each of us wants peace and good for all people and we are ready to take responsibility to build such a world.":"","The conference denounced the consumer slave format of society that has been built over the past 6,000 years. Wars, violence, corruption, the power of the few over the millions, hunger and poverty - this is what we have come to today. They don\\'t talk about this in the media, it is not customary to talk about it in society. But how long can we be silent watching what is happening around? After all, if evil is hushed up, then it multiplies.":"회의는 지난 6 천년 동안 발전해온 소비자 노예제의 한 형태를 밝혔다. 전쟁, 폭력, 부패, 수백만을 통치하는 사람, 기아와 빈곤-우리는 오늘 여기 있습니다. 언론은 그것에 대해 이야기하지 않으며 사회에서 그것에 대해 이야기하는 것은 관습이 아닙니다. 하지만 주변에서 일어나는 일을 얼마나 침착하게 볼 수 있습니까? 결국 악이 침묵 할 때 그것은 번식합니다.","Can we change that? If we were able to build a consumer society, then we can build a Creative Society. Responsibility for the life of the entire society lies on each person!":"우리는 이것을 바꿀 수 있습니까? 우리가 소비자 사회를 건설했다면 창조적 인 사회를 건설 할 수 있습니다. 사회 전체의 삶에 대한 책임은 모든 사람에게 있습니다!","Prospects for humanity\\'s development in a Creative Society was one of the key themes of the conference.":"창조적 사회 에서 인간 발달에 대한 관점은 컨퍼런스의 핵심 주제 중 하나가되었습니다.","Using vivid examples, professionals from various fields demonstrated how life can change for each of us in the Creative Society and told about the stages of building a Creative Society.":"다양한 활동 분야의 전문가들이 창조적 사회에서 우리 각자의 삶이 어떻게 변화 할 수 있는지 예시로 보여주고 창조적 사회를 구축하는 단계에 대해 이야기했습니다.","The importance of unity of all mankind around this idea and the real steps that each person can take for our common future was emphasized.":"이 아이디어를 중심으로 한 모든 인류의 단결의 중요성과 우리 공동의 미래를 위해 각 개인이 취할 수있는 진정한 조치가 강조되었습니다.","This conference was the beginning of change. A wave of creative action is rising from people all over the world, and it depends only on us how quickly our common goal is achieved.":"이 회의는 변화의 시작이었다. 적극적인 창조적인 행동의 웨이브가 가 전 세계에 떠오르다, 우리가 공동의 목표를 얼마나 빨리 실현하는지는 우리에게만 달려 있습니다.","Dear friends, now we have a unique opportunity to build a Creative Society. To do this, everyone on the planet needs to learn about this initiative and make a choice. Let\\'s together inform all our friends and acquaintances about the Creative Society, using personal communication at the meeting, contacts in the phone book, social networks, websites, YouTube channels and other ways of informing. Now it depends on each person how quickly all of humanity will be informed!":"친애하는 친구! 이제 우리는 창조적 사회를 구축 할 수있는 독특한 기회를 얻었습니다. 이를 위해 지구상의 모든 사람은이 이니셔티브에 대해 배우고 스스로 선택해야합니다. 회의에서 개인적인 의사 소통, 전화 번호부 연락처, 소셜 네트워크, 웹 사이트, YouTube 채널 및 기타 정보 수단을 사용하여 모든 친구와 지인에게 창조적 사회 에 대해 알려 줍시다. 이제는 인류 전체가 얼마나 빨리 정보를받을 것인지는 각 사람에게 달려 있습니다!","At the conference, people from all over the world expressed their determination to build together a Creative Society free of the system of consumeristic mindsets. Anyone can join the project and take part in it by clicking on the “Join” button and filling out the form, as well as sharing information about the Creative Society.":"컨퍼런스에서 전 세계의 사람들은 소비자 템플릿 시스템이없는 창조적 사회를 함께 구축하겠다는 확고한 결정을 내 렸습니다. 누구나 프로젝트에 참여하고 &quot;참여&quot;양식을 작성하고 창의적인 사회에 대한 정보를 공유함으로써 자신의 적극적인 입장을 표현할 수 있습니다.","The international online conference “Creative Society. United We Can” was initiated by the participants of the ALLATRA IPM from the US and was simultaneously translated into more than 30 languages by volunteers from all over the world. Millions of people have seen and will see this grand event, as it was broadcast on thousands of channels on all social networks and online platforms of the world.":"국제 온라인 컨퍼런스 &quot;창조적 사회. 함께 하겠습니다&quot;, ALLATRA IPM의 미국 참여자들에 의해 시작되었고 동시에 전 세계의 자원봉사자들에 의해 30개 이상의 언어로 번역되었다. 수백만 명의 사람들이 이 거대한 행사를 봤고 보게 될 것이다. 이 행사는 전 세계의 모든 소셜 네트워크와 온라인 플랫폼에서 수천 개의 채널에서 방송되었기 때문이다.","By their own example people have shown the great power of unification around one goal - building the Creative Society. It was possible to organize and hold such an event the world had never seen before only thanks to joint actions.":"그들의 예에 의해 사람들은 하나의 목표, 즉 창조적 사회 건설에 대한 통일의 큰 힘을 보여주었다. 세계가 처음 보는 이런 행사를 기획하고 개최하는 것은 오로지 공동행동 덕분이었다."},"special":{"Participant of the Creative Society project (USA)":"창조적 사회 프로젝트 참여자 (미국)"},"conf-march-21-page":{"Video announcements of the conference \"Creative Society. What the Prophets Dreamed of\"":"회의 &quot;창조적 사회. 예언자들이 꿈꾸는 것&quot;의 비디오 발표입니다","You can share these videos on your social networks so that all people can learn about the upcoming global event":"소셜 네트워크에서 이러한 비디오를 공유하여 모든 사람이 다가올 글로벌 이벤트에 대해 배울 수 있습니다.","Leslie Magnum":"Leslie Magnum (레슬리 마그눔)","Participant of the CREATIVE SOCIETY project (USA)":"창조적 사회 프로젝트 참여자 (미국)","If at least one religion had kept the teachings of its prophet pure, we would now live in a completely different world, we would not be fixated on ourselves, we would not be divided, we would not fight for the epithets of the same God and would not experience crises: neither economic, nor even more so spiritual. We would now, and this is not a joke, we would now explore other galaxies.":"만약 적어도 하나의 종교가 예언자의 가르침을 순결하게 지킨다면, 우리는 이제 다른 세계에 살고, 우리 자신에 대해서만 생각하지 않을 것이고, 분열되지 않을 것이며, 같은 신의 형용사를 위해 싸우지 않을 것이며, 위기를 겪지도 않을 것입니다. 경제적, 정신적 것은 말할 것도 없습니다. 우리는 이미 다른 은하를 탐험하고 있을 것입니다. 농담이 아닙니다.","Amir Khan":"Amir Khan (아미르 칸)","TV presenter, Sports analyst, Consultant, Actor, Marketing specialist, International coach, Entrepreneur, Life coach (Pakistan)":"TV 진행자, 스포츠 분석가, 컨설턴트, 배우, 마케팅 전문가, 국제 코치, 기업가, 라이프 코치(파키스탄)입니다.","Today, people from all over the world will voice the facts about the distortion of the Truth, and will restore the Truth given by the prophets in its purity! We, people of the world, will voice thе words of the prophets, because the world demands to hear the Truth without distortion. Today is the day the Prophets talked about.":"오늘, 전세계의 사람들은 진리의 왜곡에 대한 사실의 목소리를 낼 것입니다. 그리고 예언자들이 부여한 진리의 순수성을 회복할 것입니다! 세상 사람들은 예언자들의 말을 들을 것입니다. 세상은 왜곡 없이 진실을 듣기를 요구하기 때문입니다. 오늘은 예언자들이 이야기한 날입니다.","Robert Mikita":"Robert Mikita (로벨트 미키타)","Why do religious leaders forget that their responsibility is to bring Jesus’ words to people without distortion? And themselves be an example of how to follow his covenants. Yet what do we see? We are taught that we are to fear God, and not love Him. Is that what Jesus taught? People are not slaves and should not fear God, but maybe intermediaries want us to be afraid of them and be their slaves?":"왜 종교 지도자들은 예수의 말씀을 왜곡하지 않고 사람들에게 전하는 것이 그들의 책임이라는 것을 잊어버릴까요? 그리고 그들 스스로도 그의 규약을 따르는 방법의 본보기가 됩니다. 그러나 우리는 무엇을 봅니까? 우리는 하나님을 사랑하지 말고 두려워해야한다고 배웁니다. 그것이 예수님이 가르치신 것입니까? 사람들은 노예가 아니고 하나님을 두려워해서는 안됩니다.하지만 중개자들은 우리가 그들을 두려워하고 그들의 노예가되기를 원할까요?","But people are born equal and free. We have the right to make our choice as free human beings.":"그러나 사람들은 평등하고 자유 롭습니다. 우리는 자유로운 인간으로 선택할 권리가 있습니다.","Irina Simons":"Irina Simons (이리나 씨몬스)","Art Historian MA, Founder at “League of Sound” (The Netherlands)":"미술사학자 MA, &quot;음향의 리그&quot; 설립자입니다 (네덜란드)","If we look at Tibet and Buddhism in general, it all turned into a fashionable attraction, a “spiritual” tourist attraction, a merchandise offered and bought for money. Shakyamuni Buddha himself, foreseeing the hard times (which we are living in now), mentioned the future decline of his Teaching.":"티베트와 불교를 전반적으로 살펴보면, 모든 것이 유행의 매력, &quot;정신적인&quot; 관광명소로 변했고, 돈을 주고 산 상품으로 변했습니다. 현재 우리가 살고 있는 어려운 시기를 예견한 사월불 자신이 (Shakyamuni Buddha) 그의 가르침의 미래 쇠퇴를 언급했습니다.","Dr. Sarah Umer":"Dr. Sarah Umer (싸라 우메르)","Associate Professor of Arts Department of Graphic Design, University College of Arts and Design, Doctor of Philosophy, University of the Punjab (Pakistan)":"그래픽디자인대학 예술디자인학부 부교수, 철학박사, 펀잡대학교 (파키스탄)","You know, we can see it today when a lot of religions have been manipulated, even Muslim teachings have been manipulated.":"오늘날 우리는 많은 종교가 조작되고 심지어 무슬림의 가르침도 조작되는 것을 볼 수 있습니다.","And obviously, Muslim priest did all that manipulating things. Like, the Hindu priest did, like the Christian priest did, like, the Jewish priest did. But that is because you do not have first-hand knowledge of the stuff.":"그리고 분명히, 이슬람 성직자는 모든 것을 조종했습니다. 힌두교 사제가 그랬듯이, 기독교 사제가 그랬죠, 유대교 사제가 그랬죠. 하지만 그것은 여러분이 그 물건에 대한 직접적인 지식이 없기 때문입니다.","And you manipulate the masses, because when they have not read it themselves, you can manipulate them...":"대중을 조종하는 이유는 대중이 직접 읽지 않았을 때, 대중을 조종할 수 있기 때문입니다...","And this can only be stopped if you get them a chance to gain the right knowledge.":"그리고 이것은 여러분이 그들에게 올바른 지식을 얻을 기회를 주어야만 멈출 수 있습니다.","Gerald Auger":"Gerald Auger (제랄드 어개르)","Indigenous Relations Consultant, Producer, National Native Role Model, Entrepreneur, Motivational Speaker (Canada)":"원주민 관계 컨설턴트, 제작자, 국가 원주민 역할 모델, 기업가, 동기부여 연설자 (캐나다)","We are living in time of great change as the ancestors has prophesied about this time that the world will be going through a mass spiritual awakening.":"우리는 이 시기에 대해 선조들이 예언한 바와 같이 큰 변화의 시기에 살고 있습니다. 세계는 거대한 영적 각성을 거치게 될 것입니다.","The Creator loved us enough to grant us free will. We are free to make choices, but we\\'re not free from the consequences. Natural law exists for a reason. If you do good things good things will come. If you do bad things bad things will come.":"창조주께서 우리를 사랑하셔서 우리에게 자유의지를 주셨습니다. 우리는 자유롭게 선택할 수 있지만, 결과로부터 자유롭지는 않습니다. 자연법칙은 이유가 있습니다. 좋은 일을 하면 좋은 일이 생길 거예요. 나쁜 짓을 하면 나쁜 일이 생깁니다.","Alexander Khakimov":"Alexander Khakimov (알렉산더 카키모프)","Chaitanya Chandra Charan Das. Religious figure and preacher of Vaishnavism, guru and member of the Board of Management of the International Society for Krishna Consciousness (ISKCON), artist, writer":"Chaitanya Chandra Charan Das. (차이타냐 찬드라 차란 다스입니다.) 바이슈나비즘의 종교인 및 설교자, 구루이자 국제 크리슈나 의식 협회(ISKCON)의 관리 이사, 예술가, 작가입니다.","My appeal is not to wait for new prophets, but turn our faces to those prophets who came to us. There are prophets already.":"내가 호소하는 것은 새로운 예언자들을 기다리지 말고, 우리에게 온 예언자들에게 우리의 얼굴을 돌리라는 것입니다. 이미 예언자들이 있습니다.","For Christians it is Jesus, for Muslims it is Prophet Muhammed, for Gaudiya Vaishnavas it is Chaitanya Mahaprabhu, for Buddhists it is Buddha. Make your choice, just turn your face to the prophet…":"기독교인들에게는 예수, 무슬림에게는 예언자 무함메드, 가우디야 바이슈나바스에게는 차이타냐 마하프라부, 불교에게는 부처입니다. 당신의 선택을 하고, 당신의 얼굴을 예언자에게 돌립니다.","Let\\'s turn our faces to the prophets, let\\'s take our minds off our confessions a little bit, let\\'s take our minds off our climatic conditions and let\\'s turn to the spiritual side, because God is not a Muslim, not a Christian, not a Hindu, He is spiritual, absolutely spiritual, He is the same for all like the Sun.":"선지자들에게 얼굴을 돌리고, 우리의 고백에서 조금만 마음을 떼고, 우리의 기후조건에서 마음을 떼고, 정신적인 면으로 돌아갑시다. 하나님은 이슬람교도도 아니고, 기독교도도도 아니고, 힌두교도도 아니시고, 영적이고, 태양과 같은 모든 사람들에게도 마찬가지입니다.","Entrepreneur (Slovakia)":"기업가 (슬로바키아)","Don’t we, watching what is happening to our world, realize what period of time we live in? Everyone understands that but does nothing…":"세상에 무슨 일이 일어나고 있는지 지켜보는 우리는 우리가 어떤 시대에 살고 있는지 깨닫지 못하는 걸까요? 다들 이해는 하지만 아무 것도 하지 않아요...","And what are we waiting for? So that the priests will tell us “everything will be okay” and politicians will confirm that. Who is in doubt, just look at what is happening to the climate, the economy, is the friendship between countries getting better? Don’t we see where everything is heading towards?":"뭘 기다리는 거죠? 그래서 사제들은 우리에게 &quot;모든 것이 괜찮을 것이다&quot;라고 말하고 정치인들은 그것을 확인할 것입니다. 누가 의심스럽습니까? 기후와 경제에 무슨 일이 일어나고 있는지 보세요. 국가간의 우정이 좋아지고 있나요? 모든 것이 어디로 향하고 있는지 보이지 않나요?","That is why, there is no point in the consumer format that exists now.":"그렇기 때문에 현재 존재하는 소비자 형식에는 의미가 없습니다.","Yuriy Nekrasov":"Yuriy Nekrasov (유리 네크라소프)","Participant of the Creative Society project":"창조적 사회 프로젝트 참여자","We are the ones who support conditions of the consumerist format with our choice, which make all the animal manifestations in a human possible. This is our responsibility.":"우리는 인간의 모든 동물적 징후를 가능하게 하는 우리의 선택으로 소비자주의적 형태의 조건을 지지하는 사람들입니다. 이것은 우리의 책임입니다.","We invite you to think about why at different times, the Prophets left us messages about the Judgment Hour. After all, their message reached us through thousands of years! Why were they warning us about this? Could the Prophets be wrong, and all this is not about us? No. I am sure that they were warning specifically us - those who are living on Earth now.":"왜 예언자들이 심판 시간에 대한 메시지를 남겼는지 생각해보시길 바랍니다. 결국, 그들의 메시지는 수천 년을 통해 우리에게 도달했습니다! 왜 우리에게 경고를 했을까요? 예언자들이 틀릴 수도 있나요? 그리고 이 모든 것이 우리에 관한 것이 아닐까요? 아니오. 저는 그들이 특히 지금 지구에 살고 있는 사람들인 우리에게 경고하고 있었다고 확신합니다.","Elizaveta Khromova":"Elizaveta Khromova (엘리사베타 크로모바)","Geologist - geophysicist":"지질학자 &ndash; 지구물리학자","BUT ALL PROPHECIES are Dual! And this is only one of the two scenarios of how events might unfold. Do we want the Doomsday scenario to come true? No! Then everything is in our hands. And today you will hear about how we can implement the second scenario, which the prophets also spoke about. It is our responsibility to make a choice between these two paths. Let’s make the right choice.":"하지만 모든 예언은 이중적입니다! 이것은 사건이 어떻게 전개될지에 대한 두 가지 시나리오 중 하나일 뿐입니다. 우리는 둠스데이 시나리오가 실현되기를 원하나요? 안 돼요! 그럼 모든 게 우리 손에 달렸어요. 그리고 오늘 여러분은 어떻게 우리가 두 번째 시나리오를 실행할 수 있는지에 대해 듣게 될 것입니다. 예언자들도 언급했습니다. 이 두 가지 경로 중 하나를 선택하는 것은 우리의 책임입니다. 올바른 선택을 하죠.","Daulet Ibragim":"Daulet Ibragim (도렛 이브라힘)","Participant of the CREATIVE SOCIETY project (Kazakhstan)":"창조적 사회 프로젝트 참여자 (카자흐스탄)","Indeed, Imam Mahdi will not come with violence; he will come with God\\'s Love. He will bring people a wise understanding of the essence of all religions. And the awakened people, inspired and united by this Knowledge will spread It so that all humankind can unite into one family.":"사실, 이맘 마흐디 (Imam Mahdi), 그는 폭력으로 오지 않을 것이고, 그는 하나님의 사랑과 함께 올 것입니다. 그는 사람들에게 모든 종교의 본질에 대한 현명한 이해를 가져올 것입니다. 그리고이 지식에 의해 깨어나고 영감을 받고 연합 된 사람들은이 지식을 전파하여 모든 인류가 단일 가족으로 통합 될 것입니다.","All Prophets said that in the end times, there will be people who will be helping the One who will come by the Will of the Almighty.":"모든 예언자들은 말년에 전능하신 분의 뜻에 따라 오실 분을 돕는 사람들이 있을 것이라고 말했습니다.","Therefore, brothers and sisters, we must not forget that we all have One Allah, and we are all His creations. And we are all brothers and sisters, and we are all chosen to do what our Prophets dreamed of -  we must build the Creative Society if we really love Allah the Almighty and honor His Messengers! There is a reason why we are honored to live during the same time as Imam Mahdi!":"그러므로 형제 자매 여러분, 우리 모두는 하나의 알라를 가지고 있고, 우리는 모두 그분의 창조물이며, 우리는 모두 형제 자매이며, 우리 모두는 선지자가 꿈꾸는 일을하도록 선택되었음을 잊지 말아야합니다. 우리가 정말로 전능하신 알라를 사랑하고 그의 메신저를 존경한다면 사회! 그리고 우리가 Imam Mahdi와 동시에 살 수있는 영광을 누린 것은 아무것도 아닙니다!","Arman Bukeyev":"Arman Bukeyev (아르만 부케예프)","(Kazakhstan)":"(카자흐스탄)","During the times of the Prophet, not everyone understood his message. Because His message was specifically for us, for people living today. It is us who are responsible, all of us are chosen! He said it specifically to us. He knew that everything would change. He knew that today, on March 20th, so many years after his departure to Allah, he knew what would be happening now. That day has come. The day when people from all over the world speak the truth. It is a denouncing truth. Indeed, as the Prophet said, there is a call for people to \"put an end to injustice, unbelief, conflict, and bloodshed and to follow the Truth.":"예언자 시절에는 모든 사람이 그의 말을 이해하지는 못했습니다. 왜냐하면 그의 메시지는 우리나 오늘날 살고 있는 사람들을 위한 것이었기 때문입니다. 책임이 있는 사람은 우리입니다. 우리 모두가 선택되었습니다! 그는 그것을 우리에게 구체적으로 말했습니다. 그는 모든 것이 바뀔 것이라는 것을 알고 있었습니다. 그는 오늘, 3월 20일, 알라로 떠난 지 수년이 지난 오늘, 그가 지금 무슨 일이 일어날지 알고 있다는 것을 알았습니다. 그런 날이 왔어요. 전 세계 사람들이 진실을 말하는 날입니다. 그것은 참된 진실입니다. 실제로 예언자께서 말씀하신 대로 사람들에게 &quot;부정, 불신, 갈등, 유혈사태를 종식시키고 진실을 따라야 한다&quot;는 요구가 있습니다.","The times we now live in have been mentioned in various religions; all our prophets have spoken of them. Our grandfathers and great-grandfathers dreamed of living to see this day. But it is us who are  living during this time. It is the first time in the history of humanity. This is the day that our Prophet foretold!":"우리가 지금 살고 있는 시대는 여러 종교에서 언급되어 왔습니다. 우리의 예언자들은 모두 그 이야기를 했습니다. 우리 할아버지와 증조할아버지는 이 날을 보기 위해 살기를 꿈꿨습니다. 하지만 이 시기에 살고 있는 것은 우리입니다. 인류 역사상 처음 있는 일입니다. 이 날은 예언자가 예언한 날이에요!","“CREATIVE SOCIETY. WHAT THE PROPHETS DREAMED OF”":"&ldquo;창조적 사회. 예언자들이 꿈꾸는 것&rdquo;","What do 99% of people around the world want?":"전세계 99%의 사람들이 무엇을 원할까요?","We live in unique times when everyone has the opportunity to witness how religions have been purified by people, and the Truth brought by the prophets has been restored in its purity. This happened on March 20, 2021 at the global conference “Creative Society. What the Prophets Dreamed of.” This unique event was momentous for the entire humanity.":"우리는 누구나 종교가 사람들에 의해 어떻게 정화되었는지를 목격할 수 있는 기회를 가진 독특한 시대에 살고 있으며, 예언자들이 가져온 진리는 그 순수함 속에서 회복되었습니다. 이 일은 2021년 3월 20일 &quot;창조적 사회&quot;에서 일어났습니다. 예언자들이 꿈꾸던 것 말입니다.&quot; 이 독특한 사건은 전 인류에게 중대했습니다.","The international conference was organised by people from all over the world and simultaneously interpreted into more than 45 languages, including sign language. It was live broadcast on thousands of online platforms in different countries, on various TV channels, and on all social media. Thanks to the people who in their free time did their best to organise and run the conference, millions of people around the world saw the real power of bringing people together. And everyone who now understands the importance of this event can share information about the conference and take part in conveying the Truth to the entire world - that God is one and the Truth is one for all.":"국제 회의는 전 세계의 사람들에 의해 조직되었고 수화를 포함한 45개 이상의 언어로 동시에 해석되었습니다. 그것은 다른 나라의 수천 개의 온라인 플랫폼, 다양한 TV 채널, 그리고 모든 소셜 미디어에서 생중계되었습니다.자유 시간에 최선을 다해 회의를 주최하고 운영한 사람들 덕분에, 전 세계 수백만 명의 사람들이 사람들을 하나로 모으는 진정한 힘을 보았습니다. 그리고 이제 이 행사의 중요성을 이해하는 모든 사람들은 회의에 대한 정보를 공유할 수 있고 진리를 전 세계에 전달하는 데 참여할 수 있습니다 - 신은 하나이고 진리는 모두를 위한 하나라는 것입니다.","During the last 6000 years, humanity has persisted in a consumerist format, and so the Truth has been distorted for the benefit of less than one percent and hidden from 99 percent of people. Distorting the Truth given by the prophets, those who sought power established religious organizations to enslave people and control their lives. As a result, people have forgotten over time the words of the prophets that <b>there can be no intermediaries between God and man, that God should not be feared but should be loved.</b>":"지난 6000년 동안 인류는 소비자주의적 형태를 지속해 왔습니다. 그래서 진실은 1% 미만의 이익을 위해 왜곡되었고 99%의 사람들로부터 숨겨졌습니다.예언자들이 준 진리를 왜곡하여 권력을 추구하는 사람들은 사람들을 노예로 만들고 그들의 삶을 통제하기 위해 종교 단체를 설립했습니다. 그 결과, 사람들은 시간이 지나면서 예언자들의 말을 잊었습니다 <b>하나님과 사람 사이에는 중개자가 있을 수 없습니다. 하나님을 두려워할 것이 아니라 사랑해야 합니다.</b>","During the conference, examples were presented of how different religions have interpreted the one Truth for the benefit of few individuals. Representatives of different religions, scientists, and researchers revealed the denouncing truth about Christianity, Islam, Hinduism, and Buddhism. They reminded all people that God is above all religions and we, humanity, need to stop listening to those who call themselves intermediaries between God and man. It is time to recall the covenants of our prophets.":"회의 동안, 다른 종교들이 소수의 개인들의 이익을 위해 하나의 진리를 어떻게 해석해 왔는지에 대한 예들이 제시되었습니다. 다른 종교의 대표자, 과학자, 그리고 연구원들은 기독교, 이슬람, 힌두교, 그리고 불교에 대한 비난의 진실을 밝혔습니다. 그들은 모든 사람들에게 하나님은 모든 종교보다 위에 계시며, 우리 인류는 스스로를 하나님과 인간 사이의 중개자라고 부르는 사람들의 말을 듣는 것을 그만둘 필요가 있다는 것을 상기시켰습니다. 이제 우리 예언자들의 언약을 상기해야 할 때입니다.","Another very important topic that was discussed on March 20th is the end times and the prophecies mentioning them in various holy scriptures. Clear evidence was presented that the prophecies are coming true and that we are those people who must make the decisive choice determining if these times will be the last times or a new beginning for our civilisation.":"3월 20일에 논의된 또 다른 매우 중요한 주제는 종말 시간과 그것들을 다양한 성경에 언급하는 예언들입니다. 예언이 실현되고 있다는 분명한 증거가 제시되었고 우리는 이 시기가 우리 문명의 마지막이 될지 새로운 시작이 될지를 결정하는 결정적인 선택을 해야 하는 사람들입니다.","All the prophets bequeathed us to love God and to love one another, they bequeathed us to build a society where everyone\\'s life is valuable, where all people live in peace and safety. And today, millions of people around the world can already see the truth and no longer believe those who have vested themselves with power. Humankind is ready to unite and build the Creative Society that our Prophets dreamed of.":"모든 예언자들은 하나님을 사랑하고 서로 사랑하기 위해 우리를 유산으로 남겼습니다. 그들은 모든 사람의 생명이 귀중하고, 모든 사람이 평화롭고 안전하게 사는 사회를 건설하도록 유산으로 남겼습니다. 그리고 오늘날 전 세계 수백만 명의 사람들이 이미 진리를 볼 수 있으며 더 이상 권력을 가진 사람들을 믿지 않습니다. 인류는 우리 예언자들이 꿈꾸던창조적 사회를 단결하고 건설 할 준비가되어 있습니다.","This conference was a historic event because it was predicted by the Prophet Muhammad (Peace be upon Him) in one of the Hadiths, that exists only in Arabic. The Messenger of Allah said:":"이 회의는 예언자 무함마드에 의해 아랍어로만 존재하는 하디스 중 한 곳에서 예언되었기 때문에 역사적인 행사였습니다. 알라신의 전령은 이렇게 말했습니다:","“[It will be] a call from heaven to the peoples of the world that they will all hear. The call to the peoples of every language in their own language, strong, deep and tender, coming from the sky and from every direction. So that there will be none asleep until they wake up, and everyone would rise. And people upon hearing this call will go out of their homes to see what this news is. This call is for them to put an end to injustice, disbelief, conflict and bloodshed, and to follow Imam Al-Mahdi, peace be upon him, and call him by his name and the name of his father!”":"&quot;그것은 하늘로부터 모든 사람들이 듣게 될 세계 민족에게 부름이 될 것입니다. 하늘과 모든면에서 오는 강하고 깊고 부드러운 자신의 언어로 각 언어의 사람들에게 부름. 그리고 침목이 남아 있지 않을 것입니다, 그리고 모두가 일어 설 것입니다, 그리고이 부름의 사람들은 메시지가 무엇인지보기 위해 집에서 나옵니다. 이 부름은 그들에게 불의,불신,갈등 및 유혈 사태에 종지부를 찍도록 요구합니다 그리고 이맘 알 마흐디를 따르십시오, 평화가 그에게, 그리고 그의 이름과 그의 아버지의 이름으로 그를 부르십시오!&rdquo;","We, people from all over the world, have fulfilled this prophecy! The conference was broadcast live on the Internet in over 45 languages. And every person on the planet had an opportunity to hear the call, to turn to our prophets and to unite in building a Creative Society.":"우리, 전 세계 사람들이 이 예언을 실현했습니다! 그 회의는 45개 이상의 언어로 인터넷으로 생중계되었습니다. 그리고 지구상의 모든 사람들은 그 부름을 듣고, 우리의 예언자들에게 의지하고, 창조적 사회를 건설하는데 단결할 기회를 가졌습니다.","Today, everyone is a chosen one because the future of our civilisation depends on the choice of every person living now!":"오늘날, 우리 문명의 미래는 현재 살고 있는 모든 사람들의 선택에 달려있기 때문에 모든 사람들이 선택된 것입니다!","Significance of the Conference":"회의의 중요성","Riah Abu El-Assal":"Riah Abu El-Assal (리앟 아부 엘 아쌀르)","The thirteenth Anglican Bishop of Jerusalem and head of the Episcopal Church in Jerusalem and the Middle East (Israel)":"예루살렘의 13대 성공회 주교이자 예루살렘과 중동(이스라엘)의 성공회 대표입니다.","I address you, not only as a member of the church and as a bishop of the Anglican Church in Jerusalem, in the Middle East, the 13th Anglican bishop, I address you also as an Arab, Palestinian, Christian, Anglican Israeli.":"저는 성당의 일원으로서 뿐만 아니라, 예루살렘의 성공회 주교로서, 중동에서 13대 성공회 주교로서도, 아랍인, 팔레스타인, 기독교인, 이스라엘 성공회 주교로서도 여러분을 부릅니다.","God is beyond religion.":"신은 종교를 초월합니다.","God is the depth of my being. God is the depth of your being. We’ve been all created in the beautiful image of almighty God, and we have been entitled with this mission to preserve and continue to beautify the image that God created in each. And everyone of us irrespective of our color, of our creed, of our sex, of our gender, of our nationality. And each one of us has a little speck of that Holy Spirit of almighty God. As long as people continue to stick to the letter rather than to the Spirit of that, which is mentioned in our religious books, there is no hope for humanity.":"신은 나의 존재의 깊이입니다. 신은 당신의 존재의 깊이입니다. 우리는 모두 전능하신 하나님의 아름다운 모습 속에서 창조되었습니다. 그리고 우리는 이 사명을 가지고 하나님께서 각자에게 창조하신 이미지를 보존하고 계속 아름답게 가꾸어야 합니다. 그리고 우리 모두는 우리의 색깔, 신념, 성별, 국적과 상관없이 말입니다. 그리고 우리들 각자는 전능하신 하나님의 성령의 작은 점을 가지고 있습니다. 사람들이 우리의 종교 서적에서 언급되는 그 정신보다는 그 편지에 계속 집착하는 한 인류에게는 희망이 없습니다.","The end times":"종료 시간입니다","Today, everyone is a chosen one":"오늘날, 모든 사람은 선택된 사람입니다.","UNIQUE INTERNATIONAL ONLINE CONFERENCE":"고유한 국제 온라인 회의입니다"},"conference-may-22":{"International online conference":"국제 온라인 회의","\"Life after Death. Fiction and Facts\"":"&quot;죽음 이후의 삶입니다. 허구와 사실&quot;","May 22, 2021":"2021 년 5 월 22 일","<b>15:00</b> GMT":"<b>00:00</b> KST","Is there life after death?":"죽음 이후의 삶이 있습니까?","Analytics, facts, scientific and documentary chronicles, research and international experience.":"분석, 사실, 과학 및 문서 기록, 연구 및 국제적 경험을 제공합니다.","Interviews with eyewitnesses, representatives of science, healthcare and religion from all over the world.":"전 세계의 목격자, 과학, 의학 및 종교 대표자들과의 인터뷰.","<b>For the first time</b> in history, scientists, physicians, representatives of different religions and eyewitnesses will search together for the answer to this question at a unique international online conference \"Life after death. Fiction and Facts\".":"<b>역사상 처음으로</b>&nbsp;과학자, 의사, 다른 종교의 대표자 및 목격자들은 독특한 국제 온라인 회의 &quot;죽음 이후의 삶입니다. 허구와 사실&quot;","Does reincarnation exist?":"환생이 존재합니까?","Is a human being information?":"인간은 정보일까요?","Where is our memory stored?":"우리의 기억은 어디에 저장됩니까?","How the memory of past lives is explained?":"전생의 기억은 어떻게 설명됩니까?","What is subpersonality?":"하위 성격이란 (subpersonality) 무엇입니까?","Who benefits from hiding facts about a person\\'s after-death fate?":"사람의 죽음 이후 운명에 대한 사실을 숨기면 누가 이익을 얻습니까?","Where is Heaven and hell? How does physics explain this?":"천국과 지옥은 어디에 있습니까? 물리학은 이것을 어떻게 설명합니까?","The Prophets knew the truth about the after-death fate of a human! What does science say about it?":"예언자들은 인간의 사후 운명에 대한 진실을 알고 있었습니다! 과학은 그것에 대해 뭐라고 말합니까?","Does the after-death fate depend on us?":"사후의 운명은 우리에게 달려 있나요?","What do we know about Soul and Personality?":"영혼과 인성에 대해 우리가 알고 있는 것은 무엇일까요?","How to build a society where there will be no manipulation of the fundamental knowledge?":"근본적인 지식의 조작이 없는 사회를 어떻게 건설할 수 있을까요?","For already <b>6,000 years</b>, people have been searching for answers to these questions. The after-death fate is a fundamental topic of all religions. Each of us has wondered about it, and it is time to learn the truth.":"벌써요&nbsp;<b>6천년 전</b>&nbsp;사람들은 이러한 질문에 대한 답을 찾고 있습니다. 죽음 이후의 운명은 모든 종교의 기본 주제입니다. 우리 각자는 그것에 대해 생각했고 이제 진실을 찾을 때입니다.","This conference is the next step after the conference \"Creative Society. What the Prophets Dreamed of\" which was held on <b>March 20, 2021</b>.":"이 회의는 <b>2021 년 3 월 20 일</b>에 열린 회의에 &quot;창조적 사회. 예언자들이 꿈꿨던 것&quot; 이어 다음 단계입니다.","Death is not the end. We have the right to know the Truth!":"죽음은 끝이 아니다. 우리는 진실을 알 권리가 있어요!"},"slug":{"conference_22_05_2021":"life-after-death-fictions-and-facts","conference_04_12_2021":"global-crisis-time-for-the-truth","forum_07_05_2022":"global-crisis-we-are-people-we-want-to-live"},"conference-24-07-page":{"xpfXLDwkEuE":"tZTmOM_T1GY","International Online Conference":"국제 온라인 회의","Global Crisis. This already affects everyone":"글로벌 위기. 이것은 이미 모든 사람에게 적용됩니다","72 languages of simultaneous interpreting":"72개 언어 동시통역","July 24, 2021":"2021년 7월 24일","<b>15:00</b> GMT":"<b>00:00</b> KST","Modern civilization has reached the point of instability and global crises. The global financial, economic, environmental, anthropological, and climate crises are realities that every person is already facing. But this is only the beginning. Do people realize the full scope of the upcoming threats? Radical changes in all spheres of life in the near future are inevitable for every person on the planet. Yet, how aware is the world community of these changes, not to mention being prepared for them?":"현대 문명은 불안정과 글로벌 위기의 단계에 들어 섰습니다. 세계 금융 및 경제, 생태, 인류학, 기후 위기는 모든 사람이 이미 직면 한 현실입니다. 그러나 이것은 시작에 불과합니다. 사람들은 임박한 위협의 전체 규모를 알고 있습니까? 가까운 장래에 모든 삶의 영역에서 급격한 변화는 지구상의 모든 사람에게 불가피합니다. 하지만, 그들을 위한 준비가 되었는지는 말할 것도 없고, 세계 공동체 그 자체도 얼마나 알고 있을까요?","<b>International online conference Global Crisis. This Already Affects Everyone</b> is the event of utmost importance organized by volunteers from around the world on the platform of ALLATRA International Public Movement.":"<b>국제 온라인 회의 &quot;글로벌 위기. 이것은 이미 모든 사람에게 적용됩니다&quot;</b> - &quot;ALLATRA&quot; 국제 공공 운동의 플랫폼에서 전 세계의 자원 봉사자들이 주최하는 가장 중요한 행사입니다.","<b>On July 24, 2021, at 15:00, Greenwich Mean Time</b>, a live broadcast of the conference has been streamed on thousands of media channels and platforms with simultaneous interpreting into 72 languages.":"<b>2021년 7월 24일 15:00 GMT (2021년 7월 25일 00:00 KST)에서 전 세계 72개 언어로 동시 통역을 하는</b> 수천 개의 국제 미디어 채널과 플랫폼에서 생중계되었습니다.","<b>Purpose of the conference</b> is to provide a comprehensive, thorough overview of external and internal factors of the rapidly progressing global crisis that is affecting everyone.":"회의의 목적은 이미 모든 사람에게 영향을 미치고있는 급속히 악화되는 글로벌 위기의 대내외적 요인에 대한 포괄적 인 개요를 제공하는 것입니다.","Key topics of the conference:":"회의의 주요 주제:","Digital transformation, the introduction of high technology based on artificial intelligence in various fields of the life of world society: risks and benefits.":"디지털 변혁, 인공 지능 (AI) 기반 첨단 기술 도입, 첨단 세계 지능 도입: 이점과 위험.","The fourth industrial revolution and a threat of mass unemployment.":"네 번째 산업 혁명과 대량 실업의 위협.","Future without jobs. Causes of the inevitable collapse of the world economy if the consumerist format is preserved.":"작업없이 미래 : 소비자의 형식을 유지하면서 세계 경제의 필연적 인 붕괴의 이유.","Radical changes in all spheres of society.":"사회의 모든 영역에서 급진적 인 변화.","The problem of overpopulation.":"인구 과잉의 문제.","Rapid depletion of the planet’s resources.":"행성 자원의 집중적 인 고갈.","Global climate change.":"글로벌 기후 변화.","Cyclicity of geological events that depend on external factors.":"외부 요인에 따라 지질 학적 사건의 주기성.","Importance of every person in building the Creative Society.":"창조적 사회를 구축 각 사람의 중요성.","Survival of humanity and revival of civilization.":"인류의 생존과 문명의 쇄신.","At this conference, volunteers from around the world, people who have a realistic view of the current situation, together with researchers and experts from different fields, have outlined the cause-and-effect links between the various crises already affecting everyone and the impending global catastrophe.":"이번 컨퍼런스에서 전 세계 자원봉사자, 다양한 분야의 연구자 및 전문가들과 함께 현재 상황에 대한 현실적인 시각을 가진 사람들이 이미 모두에게 영향을 미치고 있는 다양한 위기와 임박한 세계적 재앙 사이의 인과관계를 간략히 설명했습니다.","July <b>24, 2021</b>":"<b>2021</b>년 <b>7</b>월 <b>25</b>일","<b>72</b> languages of simultaneous interpreting":"<b>72개</b> 언어 동시통역","<b>180</b> countries":"<b>180</b> 개국","OdBqRbohhKc":"YBV5jYMfIkc","Global Crisis. <br> This already affects everyone":"글로벌 위기.<br />이것은 이미 모든 사람에게 적용됩니다"},"round-tables-page":{"International Round Tables":"국제 라운드 테이블"},"conference-04-12-2021":{"NJQ0ntduJjE":"FcbaNW8QKyw","Live broadcast on December <b>4, 2021 at 15.00 (GMT)</b>":"<b>2021년 12월 5일 00:00 KST</b> (2021년 12월 4일 15:00 GMT) 생방송","<b>100</b> languages of simultaneous interpreting":"<b>100</b>개 언어 동시통역","<b>180</b> countries":"<b>180</b>개국","International Online Conference":"국제 온라인 회의","GLOBAL CRISIS. <br> TIME FOR THE TRUTH":"글로벌 위기.<br />진실의 시간","The international online conference \"Global Crisis. Time for the Truth\" is a large-scale event organized by volunteers from 180 countries on the platform of Creative Society. It will be broadcast on thousands of media channels worldwide.":"국제 온라인 회의 &ldquo;글로벌 위기. 진실의 시간&rdquo; 180개국에서 온 자원봉사자들에 의해 &ldquo;창조적 사회&rdquo;가 플랫폼에서 조직된 대규모 행사입니다.&nbsp;그것은 전세계 수천 개의 미디어 채널에서 방송될 것이다.","<b>The objective of the conference</b> is to inform humankind honestly and truthfully about the scale of the climate and environmental crises, about the impending threats, and the real way out.":"<b>회의의 목적&nbsp;</b>기후와 환경 위기의 규모, 임박한 위협, 그리고 진정한 탈출구에 대해 인류에게 정직하고 진실하게 알리는 것이다","Key topics of the conference:":"회의의 주요 주제:","What is the real climate situation on the planet?":"지구의 실제 기후 상황은 어떤가?","Why is the global media silent about the scale of the threats?":"왜 세계 언론은 위협의 규모에 대해 침묵하는가?","Why does the climate continue to change rapidly despite international treaties and agreements which official stated goal is to curb climate change?":"기후 위기를 해결하기 위한 국제 협정과 조약이 있더라도 왜 기후는 여전히 변화하고 있는가?","What is the real cause of global climate change?":"지구 기후 변화의 진짜 원인은 무엇인가?","From what risks and global threats have people\\'s attention been diverted?":"어떤 위험과 세계적인 위협으로부터 사람들의 관심이 돌았는가?","What are the environmental consequences of reckless human consumerism?":"인간의 무분별한 소비자 활동이 환경에 미치는 영향은 무엇인가?","Why only in the Creative Society is it possible to stabilize the ecological equilibrium of our planet?":"왜 창조적 사회에서만 우리 행성의 생태학적 균형을 안정시키는 것이 가능할까?","Why, in the face of planetary cataclysms, the Creative Society is the only way out?":"왜 창조적 사회가 행성 문제를 해결하는 유일한 방법인가?","On <b>July 24, 2021</b>, the international online conference:  <b>\"Global Crisis. This Already Affects Everyone\"</b> was held with simultaneous interpreting into <b>72 languages</b>.":"<b>2021년 07월 24일&nbsp;</b>국제 온라인 회의:&nbsp;<b>&quot;글로벌 위기. 이것은 이미 모든 사람에게 적용됩니다&quot;는&nbsp;72개 언어로&nbsp;</b>동시통역되었다.","Since the time of the previous conference, we have been observing the accelerating progression of climate change. Irreversible changes to the planet are recorded daily.":"이전 회의 이후, 우리는 기후 변화의 가속화를 관찰해 왔습니다.&nbsp;행성의 돌이킬 수 없는 변화는 매일 기록됩니다.","Why is the truth about the real state of our planet being silenced?":"왜 우리 행성의 실제 상태에 대한 진실이 침묵되고 있는 것일까요?","Why is the truth about the real cause of climate change being silenced?":"왜 기후 변화의 진짜 원인에 대한 진실이 침묵되고 있는 것일까요?","Do we look at the root of the escalating problems?":"우리는 증가하는 문제의 근원을 보고 있습니까?","Do we see the real causes of what is happening?":"우리는 지금 일어나고 있는 일의 진짜 원인을 알고 있나요?","Public figures, researchers, scientists, and experts from various fields will participate in the conference and share their views on the cause of the growing climatic and ecological crises.":"다양한 분야의 유명인사, 연구원, 과학자, 전문가들이 이 회의에 참석하여 증가하는 기후와 생태 위기의 원인에 대해 의견을 나눌 것입니다.","We aim to inform humanity about the real problems, in order to stop the impending disaster together. Neither borders nor walls can stop climate change.":"우리는 임박한 재앙을 함께 막기 위해 인류에게 진짜 문제에 대해 알리는 것을 목표로 합니다. 국경도 없고, 기후 변화를 막을 벽도 없습니다.","Only by building the Creative Society can a planetary-scale disaster be prevented.":"창조적 사회를 건설해야만 지구 규모의 재난을 막을 수 있습니다. 창조적 사회는 생존할 수 있는 유일한 기회입니다.","The Creative Society":"창조적 사회는","is our only chance to survive.":"생존할 수 있는 유일한 기회입니다.","Everyone must hear the alarm bell of the imminent threat to humanity.":"모든 사람들은 인류에 대한 임박한 위협의 경종을 들어야 합니다.","Everyone must see the irrefutable facts and evidence of impending disasters. It is time for the Truth!":"모든 사람들은 임박한 재난에 대한 반박할 수 없는 사실과 증거를 보아야 합니다. 그것은 진실을위한 시간이다!","At this conference, we welcome every person who is not indifferent to his fate, to the fate of his children, his loved ones, and to the fate of all humankind! There is nothing more important today than information on how our humanity can survive, and how to save our planet. We should not be afraid of the filth; we need to expose it. The truth purifies. The truth unites! The truth gives a chance for life!":"이 컨퍼런스에서 우리는 자신의 운명과 자식들, 사랑하는 사람들, 그리고 모든 인류의 운명에 무관심하지 않은 모든 사람들을 환영합니다! 오늘날 우리 인류가 어떻게 살아남을 수 있고, 어떻게 지구를 구할 수 있는지에 대한 정보보다 더 중요한 것은 없습니다. 우리는 더러움을 두려워해서는 안됩니다. 우리는 그것을 드러낼 필요가 있습니다. 진실은 정화됩니다. 진실은 하나로 합쳐집니다! 진실은 삶의 기회를 줍니다!","Join the <b>online conference \"GLOBAL CRISIS. TIME FOR THE TRUTH\" on December 4.</b> Now it\\'s up to everyone how quickly people will find out the Truth and unite. The future of humanity is in your hands!":"온라인 컨퍼런스&nbsp;<b>&quot;글로벌 위기. 진실의 시간&quot;에 참여하십시오. 12월 4일 15:00 (GMT).&nbsp;</b>이제 사람들이 진리를 배우고 단합하는 것이 얼마나 빨리 모든 사람에게 달려 있습니다. 인류의 미래는 여러분 손에 달려있습니다!","Broadcast of the upcoming conference":"다가오는 회의의 방송"},"main":{"The Creative Society is a <b>project of all humanity</b> that provides the opportunity to bring our civilization peacefully to a <b>new stage of evolutionary development</b> in the shortest possible time.":"창조적 사회는&nbsp;<b>모든 인류의 프로젝트입니다&nbsp;</b>이 프로젝트는 가능한 한 짧은 시간에 우리 문명을 진화 발전의&nbsp;<b>새로운 단계로 가져올 수 있게 합니다.</b>","The main goal of this project is":"이 프로젝트의 주요 목표는","TO BUILD THE CREATIVE SOCIETY WORLDWIDE in which Human Life is the highest value.":"인간의 삶이 가장 높은 가치를 지닌 전세계 창조적 사회를 구축하는 것입니다.","The international project Creative Society":"국제 프로젝트 &quot;창조적 사회&quot;는","has received an apostolic blessing from His Holiness Pope Francis":"교황 프란치스코 성하로부터 사도적 축복을 받았습니다"},"forum-07-05-2022":{"d2Pk8eHdZRk":"FxdK7aa-7JQ","May <b>7, 2022</b>":"<b>2022</b>년 <b>5</b>월 <b>7</b>일 <b>15:00</b> GMT","<b>15:00</b> (GMT)":"(<b>2022</b>년 <b>5</b>월 <b>8</b>일 <b>00:00</b> KST)","live broadcast":"생방송","<b>100</b> languages of simultaneous interpreting":"<b>100</b>개 언어로 동시 통역","<b>180</b> countries":"<b>180</b>개국","INTERNATIONAL ONLINE FORUM":"국제 온라인 포럼","GLOBAL CRISIS. <br> <b>WE ARE PEOPLE. WE WANT TO LIVE</b>":"글로벌 위기.<br /><b>우리는 사람들입니다. 우리는 살고 싶습니다</b>","International online forum \"Global Crisis. We are People. We Want to Live\" is a large-scale and unprecedented event, organized thanks to the independent unification of millions of people from 180 countries on the Creative Society platform. It will be broadcast around the world on tens of thousands of channels on social and media platforms. The event is initiated and implemented on a volunteer basis by people\\'s efforts and resources.":"국제 온라인 포럼 &quot;글로벌 위기. 우리는 사람들입니다. 우리는 살고 싶습니다&quot; 창조적 사회 플랫폼에서 180개국 수백만 명이 독자적으로 통일된 덕분에 조직된 대규모의 전례 없는 행사입니다. 그것은 소셜과 미디어 플랫폼에서 수만 개의 채널을 통해 전 세계에 방송될 것입니다. 이 이벤트는 자원 봉사자들이 개인적인 노력과 자원을 바탕으로 시작하고 시행합니다.","Humanity\\'s last war has begun":"인류의 마지막 전쟁이 시작되었습니다","It is an undeclared war":"선포되지 않은 전쟁입니다","For the first time in history, all of humanity is facing a common external enemy. This enemy is the climate. In the face of planetary danger, it is necessary to unite all people for the future of humanity. Because we are people, and we want to live.":"역사상 처음으로 인류는 모두 공통의 외부 적이 있습니다. 이 적은 기후입니다. 지구의 위험 앞에서, 인류의 미래를 위해 모든 사람들을 단결시키는 것이 필요합니다. 우린 사람이고 살고 싶으니까요.","The purpose of the forum is":"포럼의 목적은","<b>to truthfully and objectively inform</b> humanity about the increasing danger of climate and environmental disasters":"<b>기후와 환경 재해의 증가하는 위험에 대해&nbsp;</b>진실하고 객관적으로 인류에게 알립니다","<b>to reflect the real scale</b> of the multiple crises of the consumerist format of society":"<b>사회의 소비자주의적 형식의 다중&nbsp;</b>위기의 실제 규모를 반영합니다","<b>and to consider practical solutions</b> to overcome all the crises by building the Creative Society":"<b>창조적 사회를 설립함으로써&nbsp;</b>모든 위기를 극복하기 위한 실용적인 해결책을 고려합니다","KEY TOPICS OF THE FORUM:":"포럼의 주요 주제는:","Climate. Сommon enemy of the entire humanity":"기후. 모든 인류의 공통된 적","Record-breaking speed of climate cataclysms. Why are the world media silent about the scale of threats?":"기록적인 기후 대격변의 속도입니다. 왜 세계 언론은 위협의 규모에 대해 침묵할까요?","Modern collaborationism. Who plays on the side of humanity\\'s common enemy?":"현대 협업주의입니다. 누가 인류의 공동의 적 편에 서나요?","The true cause of global climate change. Who conceals the truth from people, and why?":"지구 기후 변화의 진짜 원인입니다. 누가 사람들로부터 진실을 숨기고, 왜죠?","Influence of astronomic processes and their cyclicity on the climate":"천문학적 과정과 주기성이 기후에 미치는 영향","Climate disasters from the perspective of eyewitnesses":"목격자의 관점에서 본 기후 재난","Refugees. Why does this concern everyone?":"피난민. 이것이 모든 사람에게 적용되는 이유는 무엇입니까?","Escalation of violence in society":"사회의 폭력이 증가하고 있습니다","Slavery and human trafficking":"노예와 인신매매","Critical environmental situation during escalating cataclysms as a threat of the planet’s destruction":"지구의 죽음에 대한 위협으로 대격변이 증가하는 조건에서 생태 상황의 문제","Threat of hunger and drinking water shortage on the planet":"지구의 굶주림과 식수 부족에 대한 위협","Loan slavery. Problems and a solution":"대출 노예죠 문제 및 해결 방법","How do climate change and the aggravating environmental situation affect human health?":"기후 변화와 환경 상황 악화는 인간의 건강에 어떤 영향을 미칩니까?","What environmental consequences has humanity’s thoughtless consumerist activity resulted in?":"인간의 무분별한 소비지상주의 활동이 어떤 환경적 결과를 초래했나요?","Unpreparedness of rescue agencies for global cataclysms":"글로벌 대재앙에 대한 구조 기관의 준비 부족","Why is it impossible to use innovative technology for the benefit of all people in the consumerist format of society?":"왜 사회의 소비주의적 형식에서 모든 사람들의 이익을 위해 혁신적인 기술을 사용하는 것이 불가능할까요?","Urgent need to mobilize and unite all the forces of humanity":"인류의 모든 세력의 긴급 동원과 통일의 필요성","Practical solutions to all crises by building the Creative Society":"창조적 사회 구축을 통한 모든 위기의 실질적인 해결책","If you are an expert in any of the above-mentioned topics, or you are the one who knows in practice about the atrocities of the consumerist format, human slavery, and the problems of refugees, or if you are a witness to climate cataclysms, please contact us.":"위에 언급한 주제들 중 어느 하나라도 전문가이거나, 소비지상주의 형식의 잔혹행위, 인간 노예제도, 난민 문제를 실제로 알고 있는 사람이거나, 기후 대격변의 목격자라면 연락 주십시오.","WHO ELSE BUT YOU WILL TELL THE TRUTH!":"당신 말고 진실을 말할 사람이 어디 있겠어요!","Together we can inform humanity about the real problems in order to stop the impending catastrophe. Now time is more precious than ever. <b>We must act today, right now, so that we can all have a tomorrow.</b>":"우리는 함께 임박한 재앙을 막기 위해 인류에게 진정한 문제에 대해 알릴 수 있습니다. 지금은 그 어느 때보다도 시간이 소중합니다.&nbsp;<b>우리는 오늘, 지금 행동해야 하며, 우리 모두가 내일을 가질 수 있도록 해야 합니다.</b>","<b>We appeal to you! If you are a human, if you are a hero, and you are ready to act for the life of all humankind, inform everyone you can about the fact that the survival of all of us and our planet depends on each of us</b>. Be in the ranks of the heroes — those who are now on the front lines! This is our common cause! We invite all honest and caring people to join the preparations for the forum already today.":"<b>우리는 당신에게 호소! 만약 당신이 인간이고, 영웅이고, 모든 인류의 삶을 위해 행동할 준비가 되어 있다면, 할 수 있는 한 모두에게 우리 모두의 생존과 우리 행성의 생존이 우리 각자에게 달려있다는 사실을 알리십시오.&nbsp;</b>영웅의 대열에 있을 - 지금 최전선에있는 사람들! 이것이 우리의 일반적인 원인입니다! 우리는 모든 정직하고 배려하는 사람들이 오늘 포럼준비에 참여하도록 권유합니다.","On May 7, 2022, the International Forum \"Global Crisis. We are People. We Want to Live\" will take place. Online broadcast on thousands of channels, with simultaneous interpreting into 100 languages.":"2022년 5월 7일, 국제 포럼 &quot;글로벌 위기. 우리는 사람들입니다. 우리는 살고 싶습니다&quot; 열립니다. 수천 개의 채널에서 100개의 언어로 동시 통역됩니다.","With you, the truth will sound with renewed vigor! <br /> If you are a true hero, then you are with us!":"당신과 함께, 진실은 새롭게 활력으로 들릴 것이다!<br />당신이 진정한 영웅이라면 우리와 함께 하세요!","To participate in the international forum and take part in its preparation, please, write to:":"국제 포럼에 참여하고 포럼 준비에 참여하려면 다음 이메일로 보내 주세요:"},"videos-page":{"video":"비디오","videos":"비디오"},"media-about-us":{"MEDIA ABOUT US":"우리에 대한 미디어"},"scientific-community":{"SCIENTIFIC COMMUNITY":"과학 커뮤니티","<b>An independent platform organized by volunteers of the Creative Society project from 180 countries with the support of scientists, researchers, professionals and experts</b> in order to unite scientific potential with a single goal of identifying the true causes of climate change that are not related to human activity, searching for solutions, and providing the general public with truthful information about the processes taking place on the planet.":"<b>인간 활동과 관련이 없는 기후변화의 진정한 원인을 규명하고 해결책을 모색하며 증명하기 위한 하나의 목표로 과학적 잠재력을 결집하기 위해&nbsp;</b>180개국의 창조적 사회 프로젝트 자원봉사자들이 조직한 독립 플랫폼입니다. 이 행성에서 일어나는 과정에 대한 진실한 정보로 일반 대중을 속였습니다.","Join the scientific community":"과학 공동체에 가입하십시오","PROBLEMATICS":"문제의","The most important international problem of the 21st century is global climate change, which is reflected in the rapid growth of the dynamics of cataclysms in recent decades.":"21세기의 가장 중요한 국제적 문제는 지구 기후 변화인데, 이것은 최근 수십 년 동안 대재앙의 역학의 급속한 성장에 반영됩니다","The anthropogenic factor has an impact on the ecological state of the planet, but its impact on the climate is insignificant. Misunderstanding of all factors and scales of influence of various cosmic and geological processes on global climate change results in the risk of underestimation of impending climate threats.":"인위적인 요인은 지구의 생태적 상태에 영향을 미치지만, 기후에 미치는 영향은 미미합니다. 세계 기후 변화에 대한 다양한 우주 및 지질 과정의 모든 요인과 영향의 규모에 대한 오해는 임박한 기후 위협의 과소평가의 위험을 초래합니다.","Global climate change on Earth is mainly a derivative of astronomical processes and their cyclicity. This cyclicity is inevitable. The geological history of our planet shows that the Earth has repeatedly experienced similar phases of global climate change and geodynamics.":"지구의 기후 변화는 주로 천문학적 과정과 그 주기성의 파생입니다. 이런 순환은 불가피합니다. 우리 행성의 지질학적 역사는 지구가 지구 기후 변화와 지구역학의 비슷한 단계를 반복적으로 경험했다는 것을 보여줍니다.","GOAL":"목표","Identification of impacts and processes that form cyclic planetary cataclysms in order to search for adaptive mechanisms and prevent the global threat of irreversible changes in climate and geodynamics in order to save billions of human lives.":"주기적인 행성 대재앙을 형성하는 영향과 과정을 파악하여 적응 메커니즘을 찾고 기후와 지구역학에서 돌이킬 수 없는 변화의 세계적인 위협을 방지하여 수십억 명의 생명을 구합니다.","TASKS":"임무","Identification of patterns, relationships, sequence of processes in various spheres  of the Earth during global cataclysms caused by astronomical cyclicity":"천문학적 주기성으로 인한 지구 대재앙 동안 지구의 다양한 영역에서 패턴, 관계, 프로세스 순서를 식별합니다","Detection of climate change markers of previous cycles":"이전 사이클의 기후 변화 마커 감지","Establishing the conditions our planet went through in previous eras of cyclic climatic cataclysms":"우리 행성이 과거 주기적인 기후 대재앙의 시대에 겪었던 조건들을 확립하는 것","Risk assessment and forecasting of future changes in climate and geodynamics based on the information received about previous cyclical cataclysms":"이전의 주기적 대재앙에 대해 받은 정보를 바탕으로 기후 및 지구역학의 미래 변화를 위험 평가 및 예측","Creation of conditions for organizing timely warning of natural disasters for the population located in hazard areas":"위험 지역에 위치한 인구에 대한 자연 재해에 대한 경고를 적시에 조직할 수 있는 여건을 조성","Search for adaptation mechanisms to prevent a global catastrophe":"글로벌 대재앙을 방지하기 위한 적응 메커니즘을 검색","AREAS OF INTEREST":"관심 영역","Climatology":"기후학","Atmospheric physics":"대기 물리학","Oceanology":"해양학","Paleoclimatology":"고생대 기후학","Impact of climate change on ecosystems and human health":"기후 변화가 생태계와 인간의 건강에 미치는 영향","Methods for predicting cataclysms":"대재앙을 예측하는 방법","Geophysics":"지구 물리학","Seismology":"지진학","Volcanology":"화산학","Geology":"지질학","Hydrogeology":"수문지질학","Glaciology":"빙하학","Geocryology":"영구 동토층 과학","Speleology":"동굴학","Geochemistry":"지구화학","Atmospheric chemistry":"대기 화학","Magnetostratigraphy":"자기 성층학","Stratigraphy of quaternary deposits":"제4차 퇴적물의 층서학","Paleontology":"고생물학","Physics of the Earth":"지구의 물리학","Geodynamics":"지질역학","Tectonics":"건축","Geomechanics":"암석 역학","Physics":"물리학","Particle physics":"입자물리학","Solar physics":"태양 물리학","Astrophysics":"천체물리학","Neutrino astrophysics":"중성미자 천체물리학","Cosmology":"우주론","Planetology":"행성과학","Helioseismology":"태양지진학","Asteroseismology":"천문 지진학","Planetary climatology":"행성 기후학","Celestial mechanics and much more":"천체역학 및 기타 과학","Prof. Arthur Viterito":"아서 비테르토 교수","USA":"미국","PhD in geography, policy advisor with The Heartland Institute":"지리학 박사, Heartland Institute의 정책 고문","Douglas Vogt":"더글러스 보그트","Science writer, researcher and professional member of the Geological Society of America":"미국 지질학회의 과학 작가, 연구자 및 전문 회원","Hans Borge":"한스 보르게","Norway":"노르웨이","PhD in industrial mathematics, General Director of The Climate Realists":"산업 수학 박사, 기후 현실주의자들의 총감독","Joe Blundell":"조 블런델","Researcher, inventor, and entrepreneur":"연구원, 발명가, 기업가","Elena Podladchikova":"엘레나 포들라치코바","Switzerland":"스위스","Doctor of Cosmophysical Sciences, astrophysicist, Solar Orbiter ESA spacecraft Scientist at Leibniz-Institute for Astrophysics, Potsdam":"PMOD / WRC의 우주물리학자, 천체물리학자, 태양 궤도선 비행중계기 과학자","Prof. Ole Henrik Ellestad":"올레 헨리크 엘레스타드 교수","Professor of Chemistry, MSc in Physical Chemistry and Spectroscopy":"화학 교수, 물리 화학 및 분광법 석사","Dr. Harold Sterling Burnett":"해롤드 스털링 버넷 박사","PhD in Applied Philosophy, Senior Fellow on environmental policy and Managing Editor of Environment & Climate News":"응용철학 박사, 환경정책 선임연구원 및 환경 &amp; 기후뉴스 편집국장","<b>WE INVITE</b><br> all interested scientists, researchers and specialists in the field of data analysis and statistics, regardless of the area of expertise.":"<b>참여해 주시기 바랍니다</b><br />전문 분야에 관계없이 데이터 분석 및 통계 분야의 모든 관심 있는 과학자, 연구원 및 전문가","FREQUENTLY ASKED QUESTIONS":"자주 묻는 질문","Why do I need to join?":"제가 왜 가입해야 하죠?","The most common misconception that humans affect the climate hinders the development of branches of science that study the true causes of changes occurring in all the spheres of the Earth. Therefore, in order to unite the scientific potential, the participation of all honest scientists and socially active people is vital. This way we can find solutions and prevent a global threat. The responsibility for the survival of all humankind rests with each individual.":"인간이 기후에 영향을 미친다는 가장 흔한 오해는 지구의 모든 영역에서 일어나는 변화의 진정한 원인을 연구하는 과학의 발전을 방해합니다. 따라서, 과학적 잠재력을 통합하기 위해서는 모든 정직한 과학자들과 사회적으로 활동적인 사람들의 참여가 필수적입니다. 이러한 방식으로 우리는 해결책을 찾고 세계적인 위협을 예방할 수 있습니다. 모든 인류의 생존에 대한 책임은 각 개인에게 있습니다.","Who can take part?":"누가 참가할 수 있습니까?","Specialists of various fields of work, scientists, researchers, students or graduates of specialized universities on the topics indicated above. A wide spectrum of research involves diverse tasks, and the help of each person is in demand. Climate and geodynamics change is a problem affecting every person on the planet, so this initiative is implemented by all people, regardless of their area of expertise.":"다양한 분야의 전문가, 과학자, 연구원, 학생 또는 전문대학 졸업생들이 위에 언급된 주제에 대해 말합니다. 광범위한 연구는 다양한 업무를 포함하며, 각 개인의 도움이 필요합니다. 기후와 지구역학 변화는 지구상의 모든 사람들에게 영향을 미치는 문제입니다. 그래서 이 계획은 그들의 전문분야에 상관없이 모든 사람들에 의해 시행됩니다.","Do I have to pay for participation? Is there a membership fee?":"제가 참가비를 내야 하나요? 회비가 있나요?","The project is not commercial and does not aim to make money. All activities are fully organized by socially active people and specialists from all over the world on their own initiative, with their own efforts and resources in their free time, and are aimed at saving billions of human lives. No membership fee is required.":"이 프로젝트는 상업적이지 않으며 돈을 버는 것을 목표로 하지 않습니다. 모든 활동은 사회활동가들과 전 세계 전문가들이 자유시간에 각자의 노력과 자원을 가지고 주도적으로 충분히 조직하고, 수십억 명의 인명을 살리는 것을 목표로 하고 있습니다. 회비는 필요 없습니다.","Preventing climate threats to the survival of billions of people is a top priority. Therefore, at the transitional stage as well as in the Creative Society, these priority areas in science will receive unlimited funding and support from the whole society.":"수십억 명의 생존에 대한 기후 위협을 막는 것이 최우선 과제입니다. 그러므로, 창조 사회뿐만 아니라 과도기적인 단계에서, 과학에서 이러한 우선적인 분야는 전체 사회로부터 무제한적인 자금과 지원을 받을 것입니다.","What is required of me? What can I do to help?":"저한테 필요한 게 뭐죠? 무엇을 도와드릴까요?","The direction and extent of your participation depends only on your desire and ability to contribute to the achievement of the common goal. You can help in highlighting the true causes of climate change: expressing your opinion in interviews, participating in live broadcasts and round tables, spreading information among your colleagues and other specialists. Or it can be participation in a research: advisory assistance, exchange of experience and materials, active participation in the analysis of data, literature, or writing articles. In the future, as the platform develops and the scientific potential is united, we plan to expand the profile of tasks, to search for technical and engineering solutions, and to study deeper processes and interconnections. We welcome any of your initiatives and proposals on the form of participation.":"여러분의 참여 방향과 범위는 단지 여러분의 욕망과 공동의 목표를 달성하는 데 기여할 수 있는 능력에 달려 있습니다. 여러분은 기후 변화의 진정한 원인을 강조하는데 도움을 줄 수 있습니다: 인터뷰에 여러분의 의견을 표현하고, 생방송과 원탁에 참여하며, 여러분의 동료들과 다른 전문가들 사이에 정보를 퍼뜨리는 것. 또는 연구 참여: 자문 지원, 경험과 자료의 교환, 자료 분석, 문학 또는 기사 작성에 대한 적극적인 참여 등이 될 수 있습니다. 향후 플랫폼이 발전하고 과학적 잠재력이 하나로 통합됨에 따라 과제의 프로파일을 확대하고 기술 및 엔지니어링 솔루션을 모색하며 보다 심층적인 프로세스와 상호연계를 연구할 계획입니다. 우리는 참여 형태에 대한 당신의 제안과 제안을 환영합니다.","How much time is required from me?":"저에게 얼마나 많은 시간이 필요합니까?","The time of participation depends entirely on your desire and ability to delve into the project and pay attention to it. There are no time limits. This can be a short-term communication initiated by you, or more regular interaction with the team at a convenient time for you.":"참여 시간은 전적으로 프로젝트를 파고들고 관심을 기울이는 여러분의 욕망과 능력에 달려 있습니다. 시간 제한은 없습니다. 이것은 여러분이 시작한 단기적인 의사소통일 수도 있고, 여러분이 편한 시간에 팀원들과 더 정기적으로 소통할 수도 있습니다.","Who set the goal and research objectives for the scientific community?":"누가 과학계의 목표와 연구 목표를 세웠습니까?","The goals and objectives are dictated by the realities of climate and geodynamics change, the growth of natural disasters not related to human activity. According to the Foundations of the Creative Society, the responsibility for ensuring safety and for saving the lives of all people lies with each person. Human Life is of the highest value.":"목표와 목표는 기후와 지구역학 변화의 현실, 즉 인간의 활동과 관련이 없는 자연재해의 성장에 의해 결정됩니다. 창조적 사회 재단에 따르면, 안전을 보장하고 모든 사람들의 생명을 구하는 책임은 각자에게 있습니다. 인간의 삶은 최고의 가치입니다.","If you would like to participate, to ask a question, or to share information, please email <a href=\"mailto:climate@creativesociety.com\">climate@creativesociety.com</a> or use the feedback form:":"참여, 질문 또는 정보 공유를 원하는 경우 <a href=\"mailto:climate@creativesociety.com\">climate@creativesociety.com</a>으로 이메일을 보내거나 피드백 양식을 사용하십시오.","Thank you for your initiative. Your response has been submitted. We will contact you shortly.":"당신의 제안에 감사드립니다. 응답이 제출되었습니다. 곧 연락드리겠습니다."}}